{
    "nodes": [
        {
            "id": "Estev\u00e3o Pereira da Silva"
        },
        {
            "id": "Carlos Alberto Leal de Barros"
        },
        {
            "id": "Jos\u00e9 Francisco M. Netto"
        },
        {
            "id": "Israely Lima"
        },
        {
            "id": "Ig Ilbert Bittencourt"
        },
        {
            "id": "Ricardo Domingos Rodriguez"
        },
        {
            "id": "Rafael de M. D. Frinhani"
        },
        {
            "id": "Fr\u00e2ncila Weidt Neiva"
        },
        {
            "id": "Washington de J. S. da Franca Rocha"
        },
        {
            "id": "Daniel Maniglia da Silva"
        },
        {
            "id": "Flavia Monteiro"
        },
        {
            "id": "Caroline B. Figueiredo"
        },
        {
            "id": "Bruno Gadelha"
        },
        {
            "id": "Andressa Kappaun"
        },
        {
            "id": "Eunice Nunes"
        },
        {
            "id": "Thais Castro"
        },
        {
            "id": "D\u00e9bora Abdalla Santos"
        },
        {
            "id": "Carla Silva"
        },
        {
            "id": "Rosiane de Freitas"
        },
        {
            "id": "Luiz Carlos Pessoa Albini"
        },
        {
            "id": "Orivaldo de L. Tavares"
        },
        {
            "id": "Li\u00e1dina C. Lima"
        },
        {
            "id": "Rodrigo R. Oliveira"
        },
        {
            "id": "Silas Lima Filho"
        },
        {
            "id": "Luciano Gallegos"
        },
        {
            "id": "Daniel Paiva"
        },
        {
            "id": "Ricardo Rodrigo M. Melo"
        },
        {
            "id": "Mateus F. L. Pelanda"
        },
        {
            "id": "Caroline Medeiros do Nascimento"
        },
        {
            "id": "Francisco Petr\u00f4nio Alencar de Medeiros"
        },
        {
            "id": "George Valen\u00e7a"
        },
        {
            "id": "Aline Paes"
        },
        {
            "id": "Joanna L. Q. Marques"
        },
        {
            "id": "Julli C. Modesto"
        },
        {
            "id": "Carlos G. Ara\u00fajo"
        },
        {
            "id": "Allamy Monteiro Pereira"
        },
        {
            "id": "Maria Eduarda Ferro de Mello"
        },
        {
            "id": "Geanderson E. dos Santos"
        },
        {
            "id": "Francis Santos"
        },
        {
            "id": "Gabriel F. Pereira"
        },
        {
            "id": "Marcos Barreto"
        },
        {
            "id": "Heleno de Souza Campos Junior"
        },
        {
            "id": "Victor Str\u00f6ele"
        },
        {
            "id": "Leonardo Vasconcelos"
        },
        {
            "id": "Eduardo G. de Oliveira"
        },
        {
            "id": "Julio Reis"
        },
        {
            "id": "Alexandre Matos Arruda"
        },
        {
            "id": "Lucas Superti da Silva"
        },
        {
            "id": "Fl\u00e1vio R. S. Coutinho"
        },
        {
            "id": "Glivia A. R. Barbosa"
        },
        {
            "id": "Dariane Abich"
        },
        {
            "id": "F\u00e1bio Freire"
        },
        {
            "id": "Priscila Francielle Knoop Silveira"
        },
        {
            "id": "Igor Wiese"
        },
        {
            "id": "Lynn Alves"
        },
        {
            "id": "Gabriel V. S. Soares"
        },
        {
            "id": "Sabrina Marczak"
        },
        {
            "id": "Filipe D. Coelho"
        },
        {
            "id": "Anselmo P. R. Costa"
        },
        {
            "id": "Karine Alessandra Cordova"
        },
        {
            "id": "Rafael G. Barradas"
        },
        {
            "id": "Denilson C. Oliveira"
        },
        {
            "id": "Jefferson O. Silva"
        },
        {
            "id": "Beatriz Saburido Racca"
        },
        {
            "id": "Clara Aben-Athar Bentes Fernandes"
        },
        {
            "id": "M\u00e1rcio S. Camilo"
        },
        {
            "id": "Ludmilla Fernandes Oliveira Galv\u00e3o"
        },
        {
            "id": "Rafael Parizi"
        },
        {
            "id": "Lucas Eduardo Rosa de Freitas"
        },
        {
            "id": "Tamires L. Coutinho"
        },
        {
            "id": "Leonardo Rossi Bordone"
        },
        {
            "id": "Credin\u00e9 Silva de Menezes"
        },
        {
            "id": "Matheus Dore"
        },
        {
            "id": "Geovanna M. S. M. e Leite"
        },
        {
            "id": "Washington Costa P. Correia"
        },
        {
            "id": "Claudene Oliveira Gon\u00e7alves"
        },
        {
            "id": "Mariano Pimentel"
        },
        {
            "id": "Gustavo Martins"
        },
        {
            "id": "Mauro Amazonas"
        },
        {
            "id": "Ana Paula Pimentel"
        },
        {
            "id": "Victor Lima"
        },
        {
            "id": "Nathalino P. Britto"
        },
        {
            "id": "Jorge Luiz Sousa"
        },
        {
            "id": "Felipe Santana de Oliveira"
        },
        {
            "id": "Luiz Paulo Carvalho"
        },
        {
            "id": "Manoel Miranda"
        },
        {
            "id": "Gildo Leonel"
        },
        {
            "id": "Lucas Bastos"
        },
        {
            "id": "Alinne C. Corr\u00eaa Souza"
        },
        {
            "id": "Kattiana Constantino"
        },
        {
            "id": "Caroline Cruz da Silva"
        },
        {
            "id": "Luciana Brito"
        },
        {
            "id": "Antonio Alexandre Lima"
        },
        {
            "id": "Fernando Figueira Filho"
        },
        {
            "id": "Fernanda C. S. Araujo"
        },
        {
            "id": "Thiago M. Rocha"
        },
        {
            "id": "Jo\u00e3o Paulo Cardoso de Lima"
        },
        {
            "id": "Ra\u00edssa Katrine Serr\u00e3o"
        },
        {
            "id": "Fab\u00edola S. F. Sell"
        },
        {
            "id": "Let\u00edcia C. Passos"
        },
        {
            "id": "Gustavo C. A. Lima"
        },
        {
            "id": "Nathan Kruger"
        },
        {
            "id": "Genildo Gomes"
        },
        {
            "id": "Gustavo Pinto"
        },
        {
            "id": "Pedro M. Bernardo"
        },
        {
            "id": "Jerffeson Souza"
        },
        {
            "id": "Artur Machado"
        },
        {
            "id": "Eduardo F. Nakamura"
        },
        {
            "id": "Leon de Fran\u00e7a Nascimento"
        },
        {
            "id": "Paulo Henrique M. Maia"
        },
        {
            "id": "Luisa Veloso"
        },
        {
            "id": "Philipe Marques"
        },
        {
            "id": "Romero Barbosa de Assis Filho"
        },
        {
            "id": "Wagner N. Silva"
        },
        {
            "id": "Gabriel Castellani de Oliveira"
        },
        {
            "id": "Thayane P. Duarte"
        },
        {
            "id": "Eduardo Jandre"
        },
        {
            "id": "Lucineide Rodrigues da Silva"
        },
        {
            "id": "Talita L. Menezes"
        },
        {
            "id": "Kellyne Marques Santos"
        },
        {
            "id": "Marcos S. Sunye"
        },
        {
            "id": "Lucas Silvestre Viana"
        },
        {
            "id": "Fl\u00e1vio Seixas"
        },
        {
            "id": "Kayque W. R. Oliveira"
        },
        {
            "id": "Josiane Kroll"
        },
        {
            "id": "Williamson Silva"
        },
        {
            "id": "Juliana Fran\u00e7a"
        },
        {
            "id": "Daniele Sucena"
        },
        {
            "id": "Leandro de Almeida Melo"
        },
        {
            "id": "Claudia L. R. Motta"
        },
        {
            "id": "Bruna Diirr"
        },
        {
            "id": "Pernille Bj\u00f8rn"
        },
        {
            "id": "Raimundo Vi\u00e9gas Junior"
        },
        {
            "id": "Let\u00edcia S. Machado"
        },
        {
            "id": "Allyson Allex Ara\u00fajo"
        },
        {
            "id": "Gustavo A. A. Coelho"
        },
        {
            "id": "Evandrino G. Barros"
        },
        {
            "id": "Gilmar Gon\u00e7alves de Brito"
        },
        {
            "id": "Emiliandro Firmino"
        },
        {
            "id": "Fabiane B. V. Benitti"
        },
        {
            "id": "Lenita M. Ambr\u00f3sio"
        },
        {
            "id": "Sofia M. B. Machado"
        },
        {
            "id": "Gustavo E. R. G. Alves"
        },
        {
            "id": "Cassiano Luiz do Carmo Santos"
        },
        {
            "id": "Erick Silveira"
        },
        {
            "id": "Erica J. S. Scheffel"
        },
        {
            "id": "Ana Paula Chaves"
        },
        {
            "id": "Erica Vilela"
        },
        {
            "id": "Adriana Dantas"
        },
        {
            "id": "F\u00e1bio Freire da Silva Junior"
        },
        {
            "id": "Fabr\u00edcio Benevenuto"
        },
        {
            "id": "Tanya A. Felipe de Souza"
        },
        {
            "id": "Wendy Mendes"
        },
        {
            "id": "Denise R\u00edsia Andrade Carvalho"
        },
        {
            "id": "Maicon Herverton Lino Ferreira da Silva Barros"
        },
        {
            "id": "Jason Carter"
        },
        {
            "id": "Juliana G. Postal"
        },
        {
            "id": "Isabela Gasparini"
        },
        {
            "id": "Matheus Cavalcanti Agostinho"
        },
        {
            "id": "Diego A. S. Lisb\u00f4a"
        },
        {
            "id": "Jacilane de H. Rabelo"
        },
        {
            "id": "Tatiana S. Silva"
        },
        {
            "id": "Tayana Conte"
        },
        {
            "id": "Bernardo B. Gatto"
        },
        {
            "id": "Luma Seixas"
        },
        {
            "id": "Romualdo Azevedo"
        },
        {
            "id": "Dulcin\u00e9ia Esteves Santos"
        },
        {
            "id": "J\u00falia Didra Bezerra de Assis"
        },
        {
            "id": "Eduardo Figueiredo"
        },
        {
            "id": "Leonardo Davi Pereira Machado"
        },
        {
            "id": "Crystian da Paz Silva"
        },
        {
            "id": "Niviane Cristina Alves da Silva"
        },
        {
            "id": "Leandro Ot\u00e1vio C\u00f3rdova Vieira"
        },
        {
            "id": "Marcela Mayumi Mauricio Yagui"
        },
        {
            "id": "Samantha Correa"
        },
        {
            "id": "Franklin Sales de Oliveira"
        },
        {
            "id": "Pedro T. M. Pedrosa"
        },
        {
            "id": "Flavio Ferreira da Silva"
        },
        {
            "id": "Ronaldo Ribeiro Barbosa de Aquino"
        },
        {
            "id": "Carolina Andrade"
        },
        {
            "id": "Carlos S\u00e1vio Sarubi de Souza"
        },
        {
            "id": "Thiago M. R. Ribeiro"
        },
        {
            "id": "Guilherme G. Martins"
        },
        {
            "id": "Celso Massaki Hirata"
        },
        {
            "id": "J\u00e9ssica Iara Pegorini"
        },
        {
            "id": "Arthur Gabriel S. da Luz"
        },
        {
            "id": "Andr\u00e9 Luiz Carvalho Ottoni"
        },
        {
            "id": "Vaninha Vieira dos Santos"
        },
        {
            "id": "Tiago H. S. Leite"
        },
        {
            "id": "Daniel de Oliveira"
        },
        {
            "id": "Marcos Bastos Pereira"
        },
        {
            "id": "Fernando Cardoso Durier da Silva"
        },
        {
            "id": "Hussein Khalil"
        },
        {
            "id": "Fabiola Sucupira Ferreira Sell"
        },
        {
            "id": "Gabriel Coelho"
        },
        {
            "id": "Fabiana Barros"
        },
        {
            "id": "M\u00f4nica D. Correa-Silva"
        },
        {
            "id": "Jaziel Souza Lobo"
        },
        {
            "id": "Fernando B. Pinto"
        },
        {
            "id": "Gabryele de Arruda Benites Prado"
        },
        {
            "id": "Samanta F. Aires"
        },
        {
            "id": "Fernanda Campos"
        },
        {
            "id": "Gilmar Britto"
        },
        {
            "id": "Kennya Siqueira"
        },
        {
            "id": "Leandro Galv\u00e3o"
        },
        {
            "id": "Pedro Olmo Vaz de Melo"
        },
        {
            "id": "Camila Campos"
        },
        {
            "id": "Cleber Jorge L. de Santana"
        },
        {
            "id": "Tanya Amara Felipe"
        },
        {
            "id": "Ant\u00f4nio Juarez Alencar"
        },
        {
            "id": "Cristiano Maciel"
        },
        {
            "id": "Ecivaldo de S. Matos"
        },
        {
            "id": "Jonas H. R. Paula"
        },
        {
            "id": "Lidia Silva Ferreira"
        },
        {
            "id": "Carlos Daniel S. Cruz"
        },
        {
            "id": "Rogers Rocha"
        },
        {
            "id": "Kevin Lu\u00eds dos Santos"
        },
        {
            "id": "Marina Rocha"
        },
        {
            "id": "Gabriel A. S. Guimar\u00e3es"
        },
        {
            "id": "Luciane C. J. de Deus"
        },
        {
            "id": "Isabel Rosseti"
        },
        {
            "id": "Francisco Oliveira"
        },
        {
            "id": "Ivante Zuchi Siple"
        },
        {
            "id": "Iran dos Reis Costa"
        },
        {
            "id": "Fernando W. Cruz"
        },
        {
            "id": "Marcos Siqueira"
        },
        {
            "id": "Elizangela da Silva Miguel"
        },
        {
            "id": "Rita S. P. Maciel"
        },
        {
            "id": "Eliene Santos"
        },
        {
            "id": "Germana M. da N\u00f3brega"
        },
        {
            "id": "H\u00e9lio H. Villena"
        },
        {
            "id": "Alex Sandro Gomes"
        },
        {
            "id": "Rodrigo Meliande"
        },
        {
            "id": "Iago Meijon"
        },
        {
            "id": "Marcelo Fornazin"
        },
        {
            "id": "Vaninha Vieira"
        },
        {
            "id": "Paulo Victor"
        },
        {
            "id": "Regina Braga"
        },
        {
            "id": "Maria Teresa Silva Santos"
        },
        {
            "id": "Ana Cristina B. Garcia"
        },
        {
            "id": "Cristiano Fuschilo"
        },
        {
            "id": "Eriky Ryan Gon\u00e7alves"
        },
        {
            "id": "Raquel Cardoso de Melo Minardi"
        },
        {
            "id": "L\u00edvia C Gouv\u00eaa"
        },
        {
            "id": "Philip K. Dunker"
        },
        {
            "id": "Cristiana S. Silva"
        },
        {
            "id": "Let\u00edcia Viana"
        },
        {
            "id": "Luciana A. Almeida"
        },
        {
            "id": "Rafael R. de Morais"
        },
        {
            "id": "Isa Beatriz Neves"
        },
        {
            "id": "Mauro S. R. Souza"
        },
        {
            "id": "Aline F. dos A. Lima"
        },
        {
            "id": "Deivid Felipe Sartori"
        },
        {
            "id": "Rayane Santos"
        },
        {
            "id": "Karina Zendron da Cunha"
        },
        {
            "id": "Guilherme Barbosa"
        },
        {
            "id": "Patr\u00edcia Scherer Bassani"
        },
        {
            "id": "Gabriel Bicharra Santini Pinto"
        },
        {
            "id": "Neidiane Andrade Soares"
        },
        {
            "id": "Carla Ver\u00f4nica M. Marques"
        },
        {
            "id": "Jessica Bosio"
        },
        {
            "id": "Edward C. Souza"
        },
        {
            "id": "Gustavo Henrique da Silva Alexandre"
        },
        {
            "id": "Raquel T. de Paiva"
        },
        {
            "id": "Arthur O. da Silva"
        },
        {
            "id": "Andr\u00e9 V. Tardelli"
        },
        {
            "id": "Matheus Ferreira"
        },
        {
            "id": "Carla D. M. Berkenbrock"
        },
        {
            "id": "Karen Botelho"
        },
        {
            "id": "Daniel Miranda Alves"
        },
        {
            "id": "Marcio G. Arakaki"
        },
        {
            "id": "Alexandre Zanatta"
        },
        {
            "id": "Marco A. Gerosa"
        },
        {
            "id": "Lucas Gabriel C. Evangelista"
        },
        {
            "id": "Simone de Fran\u00e7a Tonh\u00e3o"
        },
        {
            "id": "Vasco Furtado"
        },
        {
            "id": "Clodis Boscarioli"
        },
        {
            "id": "Aline dos Anjos Guimar\u00e7aes Samim"
        },
        {
            "id": "Mauro Marcelo Mattos"
        },
        {
            "id": "Marcelo W. Barbosa"
        },
        {
            "id": "Raphael Saraiva"
        },
        {
            "id": "Tanara Lauschner"
        },
        {
            "id": "Francisco S. Sousa Neto"
        },
        {
            "id": "Raimundo da Silva Barreto"
        },
        {
            "id": "Renan F. Almeida"
        },
        {
            "id": "Greis F. Mireya Silva"
        },
        {
            "id": "Marcelle P. Mota"
        },
        {
            "id": "Claudia Cappelli"
        },
        {
            "id": "Luiz F. Reinoso"
        },
        {
            "id": "Alberto Barbosa Raposo"
        },
        {
            "id": "Bruno Bione"
        },
        {
            "id": "Andr\u00e9 L. C. Pinheiro"
        },
        {
            "id": "Ana L\u00facia T. Romano"
        },
        {
            "id": "Airton Yassushiko Coppini Toyofuku"
        },
        {
            "id": "Roberta Salim"
        },
        {
            "id": "Jo\u00e3o Gustavo Kienen"
        },
        {
            "id": "Sandro Ronaldo Bezerra Oliveira"
        },
        {
            "id": "Diego Augusto de Faria Barros"
        },
        {
            "id": "Sirius Thadeu F. da Silva"
        },
        {
            "id": "Juarez Bento da Silva"
        },
        {
            "id": "Federico Costa"
        },
        {
            "id": "Carlo Emmanoel Tolla de Oliveira"
        },
        {
            "id": "Luiz Ribeiro"
        },
        {
            "id": "Marcelo Duduchi"
        },
        {
            "id": "Leticia Machado"
        },
        {
            "id": "Jair C. Leite"
        },
        {
            "id": "Camillo Falc\u00e3o"
        },
        {
            "id": "Cristianna M. De Ferran"
        },
        {
            "id": "Priscilla de S. Botelho"
        },
        {
            "id": "Luciana Salgado"
        },
        {
            "id": "Hildon L. de Paula"
        },
        {
            "id": "Ant\u00f4nio Augusto de Arag\u00e3o Rocha"
        },
        {
            "id": "Carlos Oliveira"
        },
        {
            "id": "Ana Maria Amorim"
        },
        {
            "id": "Ana Clara M. de Oliveira"
        },
        {
            "id": "Nath\u00e1lia M. do Nascimento"
        },
        {
            "id": "Thiago C. Jesus"
        },
        {
            "id": "Alexandre Mendon\u00e7a Fava"
        },
        {
            "id": "Simone Erbs da Costa"
        },
        {
            "id": "Regina Marin"
        },
        {
            "id": "Mario A. R. Dantas"
        },
        {
            "id": "Rebeca Beatriz de Luna Oliveira Silva"
        },
        {
            "id": "Aida Ara\u00fajo Ferreira"
        },
        {
            "id": "J\u00f3se Maria N. David"
        },
        {
            "id": "Matheus Pedra Puime Feijo\u00f3"
        },
        {
            "id": "Marco Santarelle da Silva Jardim"
        },
        {
            "id": "Maira G. de Bayser"
        },
        {
            "id": "Anna Beatriz Marques"
        },
        {
            "id": "Fl\u00e1via Pessoa Monteiro"
        },
        {
            "id": "Welton P. L. Felix"
        },
        {
            "id": "Thelma Colanzi"
        },
        {
            "id": "Adriana S. Vivacqua"
        },
        {
            "id": "Carlos Alexandre Ferreira Gama"
        },
        {
            "id": "Flavia Bernardini"
        },
        {
            "id": "Eduardo Feitosa"
        },
        {
            "id": "Luciano A. Teran"
        },
        {
            "id": "Renato Montale\u00e3o Brum Alves"
        },
        {
            "id": "Carlos H. Lopes"
        },
        {
            "id": "Alexandre F. Costa"
        },
        {
            "id": "Lesandro Ponciano"
        },
        {
            "id": "Julio Cesar Duarte"
        },
        {
            "id": "Henrique Serdeira"
        },
        {
            "id": "Luis Santos"
        },
        {
            "id": "Rodrigo Moreira Araujo"
        },
        {
            "id": "Romero Barbosa de Assis"
        },
        {
            "id": "Raissa Barcellos"
        },
        {
            "id": "Lucas Hanauer"
        },
        {
            "id": "F\u00e1bio S. Silva"
        },
        {
            "id": "Jean C. S. Rosa"
        },
        {
            "id": "Priscila da Costa Scovino"
        },
        {
            "id": "Rayol M. Neto"
        },
        {
            "id": "Edson J. S. de Carvalho Filho"
        },
        {
            "id": "Vanessa Braganholo"
        },
        {
            "id": "Filipe A. Garrido"
        },
        {
            "id": "Marcos Gabriel de Mesquita Mauricio"
        },
        {
            "id": "Paulo Silas Severo de Souza"
        },
        {
            "id": "Raphael C. Freitas"
        },
        {
            "id": "Lillian Rosemback"
        },
        {
            "id": "Queilane Cardoso"
        },
        {
            "id": "Noemi da Paix\u00e3o Pinto"
        },
        {
            "id": "Lucas Crisostomo"
        },
        {
            "id": "Lenine V. Oliveira"
        },
        {
            "id": "M\u00f4nica Ferreira da Silva"
        },
        {
            "id": "Jo\u00e3o Paulo Just Peixoto"
        },
        {
            "id": "Nelson Nunes Ten\u00f3rio Junior"
        },
        {
            "id": "Huandy C. de Camargo"
        },
        {
            "id": "Ana \u00cdris Santos"
        },
        {
            "id": "Wagner Santos"
        },
        {
            "id": "Eric C. Silveira"
        },
        {
            "id": "Ricardo Brito"
        },
        {
            "id": "Lu\u00eds Fernando Monsores Passos Maia"
        },
        {
            "id": "Karolina I. Azevedo"
        },
        {
            "id": "Joseane P. Santos"
        },
        {
            "id": "Larissa Rocha Santos"
        },
        {
            "id": "Izaque Esteves da Silva"
        },
        {
            "id": "Albert Rodrigues de Souza Catojo"
        },
        {
            "id": "Thyago Ten\u00f3rio"
        },
        {
            "id": "\u00c9ber Assis Schmitz"
        },
        {
            "id": "Richard Guedes"
        },
        {
            "id": "Ronney Moreira de Castro"
        },
        {
            "id": "Pablo E. L. Villanueva"
        },
        {
            "id": "Gian Ricardo Berkenbrock"
        },
        {
            "id": "Cleidson de Souza"
        },
        {
            "id": "Vin\u00edcius Carvalho Pereira"
        },
        {
            "id": "Hamadou Saliah-Hassane"
        },
        {
            "id": "Claudia Pimentel"
        },
        {
            "id": "Caio V. S. Lopes"
        },
        {
            "id": "Daves Martins"
        },
        {
            "id": "Wendy S. Cataldo"
        },
        {
            "id": "Denise Filippo"
        },
        {
            "id": "Edilson Hip\u00f3lito da Silva"
        },
        {
            "id": "Muller G. Miranda"
        },
        {
            "id": "Max Felipe Silva Dos Santos Cravo"
        },
        {
            "id": "Marcelo F. Moreno"
        },
        {
            "id": "Nazareno F. Andrade"
        },
        {
            "id": "Luciana Bolan Frigo"
        },
        {
            "id": "Jos\u00e9 Antonio Suzano"
        },
        {
            "id": "J\u00f4natas Castro dos Santos"
        },
        {
            "id": "Alessandro Jatob\u00e1"
        },
        {
            "id": "Raquel Prates"
        },
        {
            "id": "Marco Ant\u00f4nio P. Ara\u00fajo"
        },
        {
            "id": "Jesiel Viana da Silva"
        },
        {
            "id": "Vanessa de M. Ferreira"
        },
        {
            "id": "Sabrina Siqueira Panceri"
        },
        {
            "id": "Arthur Gualberto Bacelar da Cruz Urpia"
        },
        {
            "id": "Edgar Delbem"
        },
        {
            "id": "Gabriel C. Fornitano"
        },
        {
            "id": "Ant\u00f4nio Henrique Gon\u00e7alves Leite"
        },
        {
            "id": "Vitor de Campos"
        },
        {
            "id": "Jo\u00e3o Paulo B. Gl\u00f3ria"
        },
        {
            "id": "La\u00eds Pisetta Van Vossen"
        },
        {
            "id": "Marcos A. G. Xavier"
        },
        {
            "id": "Adriano N. de Souza"
        },
        {
            "id": "Francisco Carlos M. Souza"
        },
        {
            "id": "Fab\u00edola G. Nakamura"
        },
        {
            "id": "V\u00e2nia Soares de Carvalho"
        },
        {
            "id": "Leonardo Gargano"
        },
        {
            "id": "Luiz Paulo Damilton Corr\u00eaa"
        },
        {
            "id": "Laura S\u00e1nchez Garc\u00eda"
        },
        {
            "id": "Alan T. A. Silva"
        },
        {
            "id": "Kauan Deyvid Bezerra de Sousa"
        },
        {
            "id": "Leandro Andrade"
        },
        {
            "id": "Jos\u00e9 Maria N. David"
        },
        {
            "id": "Breno B. Fontel"
        },
        {
            "id": "Airan Poelking Camargo"
        },
        {
            "id": "Ion\u00e1 Rameh"
        },
        {
            "id": "Mateus B. Machado"
        },
        {
            "id": "Fr\u00e2ncila Weidt"
        },
        {
            "id": "Emanuel Amoras Rodrigues"
        },
        {
            "id": "Paulo Ferreira"
        },
        {
            "id": "Paulo S\u00e9rgio Medeiros dos Santos"
        },
        {
            "id": "Mateus de Souza Monteiro"
        },
        {
            "id": "Patrick Helder A. Bel\u00e9m"
        },
        {
            "id": "Mauro Carlos Pichiliani"
        },
        {
            "id": "Ismael S. Silva"
        },
        {
            "id": "Fernando H. Mour\u00e3o"
        },
        {
            "id": "Jaline Gon\u00e7alves Mombach"
        },
        {
            "id": "Josiney de Souza"
        },
        {
            "id": "Matheus Paix\u00e3o"
        },
        {
            "id": "Prasun Dewan"
        },
        {
            "id": "Tayanne Costa Silva"
        },
        {
            "id": "Luana L. Rodrigues"
        },
        {
            "id": "Andreza C. Santos"
        },
        {
            "id": "M\u00e1rcio J. Mantau"
        },
        {
            "id": "Bruno B. Lage"
        },
        {
            "id": "Reinaldo Cardoso"
        },
        {
            "id": "Maria L\u00facia de M. e Lima"
        },
        {
            "id": "Marcelo G. Perin"
        },
        {
            "id": "Samara Souza"
        },
        {
            "id": "Bruno \u00c1. Souza"
        },
        {
            "id": "Rian das Dores Alves"
        },
        {
            "id": "Fl\u00e1vio Eduardo Oliveira e Silva"
        },
        {
            "id": "Patricia Takako Endo"
        },
        {
            "id": "Beatriz B. do R\u00eago"
        },
        {
            "id": "Rafael S. M. Ferreira"
        },
        {
            "id": "Maria L\u00facia Bento Villela"
        },
        {
            "id": "Juliana M. Oliveira dos Santos"
        },
        {
            "id": "Wagner dos Santos Marques"
        },
        {
            "id": "Marilia S. Mendes"
        },
        {
            "id": "Carlos Eduardo Stefani"
        },
        {
            "id": "Andreza Valgas"
        },
        {
            "id": "Gustavo F. Silva"
        },
        {
            "id": "Thayssa A. da Rocha"
        },
        {
            "id": "Leonardo Braga Genuino"
        },
        {
            "id": "Fabr\u00edcia Durieux Zucco"
        },
        {
            "id": "Marcella Z. do Amaral"
        },
        {
            "id": "Laino Santos"
        },
        {
            "id": "Adriane Tom\u00e9"
        },
        {
            "id": "Carlos M. S. Figueiredo"
        },
        {
            "id": "Martony Demes da Silva"
        },
        {
            "id": "Rafael M. de Mello"
        },
        {
            "id": "Mirella Emily B. Santana"
        },
        {
            "id": "Maria Clara Pestana"
        },
        {
            "id": "Ana Claudia Maciel"
        },
        {
            "id": "Antonilson da Silva Alcantara"
        },
        {
            "id": "Samuel Braz"
        },
        {
            "id": "Jos\u00e9 E. Brand\u00e3o"
        },
        {
            "id": "\u00c1urea Hil\u00e9ia da Silva Melo"
        },
        {
            "id": "Romualdo Costa"
        },
        {
            "id": "Luiz A. C. Junio"
        },
        {
            "id": "Carlos E. de Mello"
        },
        {
            "id": "Lucas Eduardo Schl\u00f6gl"
        },
        {
            "id": "Amanda Carolina Teixeira"
        },
        {
            "id": "Lorena Tomagnini"
        },
        {
            "id": "Luciano Marin"
        },
        {
            "id": "Cl\u00e1udio de Farias"
        },
        {
            "id": "Daniel Schneider"
        },
        {
            "id": "Felipe Carmo"
        },
        {
            "id": "Pedro Lima Bursoni"
        },
        {
            "id": "Miri\u00e3 Correa"
        },
        {
            "id": "Isomar Lima"
        },
        {
            "id": "Hilson G. Vilar de Andrade"
        },
        {
            "id": "Pamella Soares"
        },
        {
            "id": "Jo\u00e3o Pedro de S. J. da Costa"
        },
        {
            "id": "Tadeu Moreira de Classe"
        },
        {
            "id": "Lu\u00eds G\u00f3es"
        },
        {
            "id": "Gabriel S. Barreto"
        },
        {
            "id": "Hedo Eccker da Silva J\u00fanior"
        },
        {
            "id": "Arley S. Ribeiro"
        },
        {
            "id": "Adilson Ricardo da Silva"
        },
        {
            "id": "Fabiano da Guia Rocha"
        },
        {
            "id": "Any Caroliny D. Batista"
        },
        {
            "id": "Jordan Queiroz"
        },
        {
            "id": "Claiton Marques Correa"
        },
        {
            "id": "Clara M. Caldeira"
        },
        {
            "id": "Ang\u00e9lica Dias"
        },
        {
            "id": "Igor Steinmacher"
        },
        {
            "id": "Rodrigo Monteiro"
        },
        {
            "id": "Waldir Siqueira Moura"
        },
        {
            "id": "Patricia de Oliveira dos Santos"
        },
        {
            "id": "Sean W. M. Siqueira"
        },
        {
            "id": "Alberto Castro"
        },
        {
            "id": "Isaque Domingos Santana Silva"
        },
        {
            "id": "Jos\u00e9 Pedro Schardosim Sim\u00e3o"
        },
        {
            "id": "Leonardo Emerson A. Alves"
        },
        {
            "id": "Romeu Alves de Sousa"
        },
        {
            "id": "Luciana Pereira de Ara\u00fajo"
        },
        {
            "id": "Marcos R. S. Borges"
        },
        {
            "id": "Lais Ribeiro"
        },
        {
            "id": "Elizabeth S. Furtado"
        },
        {
            "id": "Melise M. V. de Paula"
        },
        {
            "id": "Jonice Oliveira"
        },
        {
            "id": "Jos\u00e9 Viterbo"
        },
        {
            "id": "Alice A. F. Menezes"
        },
        {
            "id": "Miriam Oliveira dos Santos"
        },
        {
            "id": "Alessandro Santiago dos Santos"
        },
        {
            "id": "Jailson Pessoa de Souza J\u00fanior"
        },
        {
            "id": "Bruno Cavalheiro"
        },
        {
            "id": "William Almeida"
        },
        {
            "id": "Ana Cl\u00e1udia Lima"
        },
        {
            "id": "D\u00e9lio D. A. Hofelmann"
        },
        {
            "id": "L\u00edvian Pascoal"
        },
        {
            "id": "B\u00e1rbara P. Caetano"
        },
        {
            "id": "Cl\u00e1udio Barizon"
        },
        {
            "id": "Jo\u00e3o Bosco da Mota Alves"
        },
        {
            "id": "Cl\u00e1udia Lage Rebello da Motta"
        },
        {
            "id": "Fl\u00e1via Maria Santoro"
        },
        {
            "id": "Murilo Guerreiro Arouca"
        },
        {
            "id": "Wallace Ugulino"
        },
        {
            "id": "Eulanda M. dos Santos"
        },
        {
            "id": "Carolina Toscani"
        },
        {
            "id": "Nelson Hein"
        },
        {
            "id": "Frederick M. C. van Amstel"
        },
        {
            "id": "Avanilde Kemczinski"
        },
        {
            "id": "Walkir A. T. de Brito"
        },
        {
            "id": "Renato P. Ferreira"
        },
        {
            "id": "Dhanielly P. R. de Lima"
        },
        {
            "id": "Jonice de Oliveira Sampaio"
        },
        {
            "id": "Rommel Castro"
        },
        {
            "id": "Thais G. Almeida"
        },
        {
            "id": "Amanda Klein"
        },
        {
            "id": "Daniel G. Costa"
        },
        {
            "id": "Lorena S. \u00c1vila"
        },
        {
            "id": "Ailton Ribeiro"
        },
        {
            "id": "Ion\u00e1 Maria Beltr\u00e3o Rameh Barbosa"
        },
        {
            "id": "Victor Stroele de Andrade Menezes"
        }
    ],
    "links": [
        {
            "source": "Bruna Diirr",
            "target": "Rafael G. Barradas",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Ailton Ribeiro",
            "target": "Murilo Guerreiro Arouca",
            "articles_in_common": 4
        },
        {
            "source": "Ailton Ribeiro",
            "target": "Ana Maria Amorim",
            "articles_in_common": 5
        },
        {
            "source": "Ailton Ribeiro",
            "target": "Maria Clara Pestana",
            "articles_in_common": 8
        },
        {
            "source": "Ailton Ribeiro",
            "target": "Vaninha Vieira",
            "articles_in_common": 10
        },
        {
            "source": "Ana Maria Amorim",
            "target": "Murilo Guerreiro Arouca",
            "articles_in_common": 3
        },
        {
            "source": "Maria Clara Pestana",
            "target": "Murilo Guerreiro Arouca",
            "articles_in_common": 3
        },
        {
            "source": "Murilo Guerreiro Arouca",
            "target": "Vaninha Vieira",
            "articles_in_common": 4
        },
        {
            "source": "Ana Maria Amorim",
            "target": "Maria Clara Pestana",
            "articles_in_common": 4
        },
        {
            "source": "Ana Maria Amorim",
            "target": "Vaninha Vieira",
            "articles_in_common": 6
        },
        {
            "source": "Maria Clara Pestana",
            "target": "Vaninha Vieira",
            "articles_in_common": 10
        },
        {
            "source": "Ailton Ribeiro",
            "target": "Rodrigo Meliande",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Murilo Guerreiro Arouca",
            "target": "Rodrigo Meliande",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ana Maria Amorim",
            "target": "Rodrigo Meliande",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Maria Clara Pestana",
            "target": "Rodrigo Meliande",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Rodrigo Meliande",
            "target": "Vaninha Vieira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Isa Beatriz Neves",
            "target": "Murilo Guerreiro Arouca",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Marcos Barreto",
            "target": "Murilo Guerreiro Arouca",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Federico Costa",
            "target": "Murilo Guerreiro Arouca",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Murilo Guerreiro Arouca",
            "target": "Ricardo Brito",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Ailton Ribeiro",
            "target": "Isa Beatriz Neves",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ailton Ribeiro",
            "target": "Marcos Barreto",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ailton Ribeiro",
            "target": "Federico Costa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ailton Ribeiro",
            "target": "Ricardo Brito",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ana Maria Amorim",
            "target": "Isa Beatriz Neves",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ana Maria Amorim",
            "target": "Marcos Barreto",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ana Maria Amorim",
            "target": "Federico Costa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ana Maria Amorim",
            "target": "Ricardo Brito",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Isa Beatriz Neves",
            "target": "Vaninha Vieira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Isa Beatriz Neves",
            "target": "Marcos Barreto",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Federico Costa",
            "target": "Isa Beatriz Neves",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Isa Beatriz Neves",
            "target": "Ricardo Brito",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Marcos Barreto",
            "target": "Vaninha Vieira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Federico Costa",
            "target": "Vaninha Vieira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ricardo Brito",
            "target": "Vaninha Vieira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Federico Costa",
            "target": "Marcos Barreto",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Marcos Barreto",
            "target": "Ricardo Brito",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Federico Costa",
            "target": "Ricardo Brito",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Sean W. M. Siqueira",
            "target": "Thiago M. R. Ribeiro",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Maira G. de Bayser",
            "target": "Thiago M. R. Ribeiro",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Maira G. de Bayser",
            "target": "Sean W. M. Siqueira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Amanda Klein",
            "target": "B\u00e1rbara P. Caetano",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Amanda Klein",
            "target": "Huandy C. de Camargo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Amanda Klein",
            "target": "Gabriel C. Fornitano",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Amanda Klein",
            "target": "Rafael de M. D. Frinhani",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Amanda Klein",
            "target": "Melise M. V. de Paula",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "B\u00e1rbara P. Caetano",
            "target": "Huandy C. de Camargo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "B\u00e1rbara P. Caetano",
            "target": "Gabriel C. Fornitano",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "B\u00e1rbara P. Caetano",
            "target": "Rafael de M. D. Frinhani",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "B\u00e1rbara P. Caetano",
            "target": "Melise M. V. de Paula",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Gabriel C. Fornitano",
            "target": "Huandy C. de Camargo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Huandy C. de Camargo",
            "target": "Rafael de M. D. Frinhani",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Huandy C. de Camargo",
            "target": "Melise M. V. de Paula",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gabriel C. Fornitano",
            "target": "Rafael de M. D. Frinhani",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gabriel C. Fornitano",
            "target": "Melise M. V. de Paula",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Melise M. V. de Paula",
            "target": "Rafael de M. D. Frinhani",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Edward C. Souza",
            "target": "Romualdo Costa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Edward C. Souza",
            "target": "Genildo Gomes",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Edward C. Souza",
            "target": "Leandro Galv\u00e3o",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Edward C. Souza",
            "target": "Tanara Lauschner",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bruno Gadelha",
            "target": "Edward C. Souza",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Genildo Gomes",
            "target": "Romualdo Costa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Leandro Galv\u00e3o",
            "target": "Romualdo Costa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Romualdo Costa",
            "target": "Tanara Lauschner",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bruno Gadelha",
            "target": "Romualdo Costa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Genildo Gomes",
            "target": "Leandro Galv\u00e3o",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Genildo Gomes",
            "target": "Tanara Lauschner",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bruno Gadelha",
            "target": "Genildo Gomes",
            "articles_in_common": 4
        },
        {
            "source": "Leandro Galv\u00e3o",
            "target": "Tanara Lauschner",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bruno Gadelha",
            "target": "Leandro Galv\u00e3o",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bruno Gadelha",
            "target": "Tanara Lauschner",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Beatriz B. do R\u00eago",
            "target": "Filipe A. Garrido",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Filipe A. Garrido",
            "target": "Jean C. S. Rosa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ecivaldo de S. Matos",
            "target": "Filipe A. Garrido",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Beatriz B. do R\u00eago",
            "target": "Jean C. S. Rosa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Beatriz B. do R\u00eago",
            "target": "Ecivaldo de S. Matos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ecivaldo de S. Matos",
            "target": "Jean C. S. Rosa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jo\u00e3o Paulo B. Gl\u00f3ria",
            "target": "Patrick Helder A. Bel\u00e9m",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriano N. de Souza",
            "target": "Patrick Helder A. Bel\u00e9m",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Cl\u00e1udio Barizon",
            "target": "Patrick Helder A. Bel\u00e9m",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Patrick Helder A. Bel\u00e9m",
            "target": "Rafael M. de Mello",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriana S. Vivacqua",
            "target": "Patrick Helder A. Bel\u00e9m",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Adriano N. de Souza",
            "target": "Jo\u00e3o Paulo B. Gl\u00f3ria",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Cl\u00e1udio Barizon",
            "target": "Jo\u00e3o Paulo B. Gl\u00f3ria",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jo\u00e3o Paulo B. Gl\u00f3ria",
            "target": "Rafael M. de Mello",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriana S. Vivacqua",
            "target": "Jo\u00e3o Paulo B. Gl\u00f3ria",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Adriano N. de Souza",
            "target": "Cl\u00e1udio Barizon",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriano N. de Souza",
            "target": "Rafael M. de Mello",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriana S. Vivacqua",
            "target": "Adriano N. de Souza",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Cl\u00e1udio Barizon",
            "target": "Rafael M. de Mello",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriana S. Vivacqua",
            "target": "Cl\u00e1udio Barizon",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriana S. Vivacqua",
            "target": "Rafael M. de Mello",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ana Cl\u00e1udia Lima",
            "target": "Carla Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Hilson G. Vilar de Andrade",
            "target": "Maicon Herverton Lino Ferreira da Silva Barros",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Hilson G. Vilar de Andrade",
            "target": "Maria Eduarda Ferro de Mello",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Hilson G. Vilar de Andrade",
            "target": "Patricia Takako Endo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Maicon Herverton Lino Ferreira da Silva Barros",
            "target": "Maria Eduarda Ferro de Mello",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Maicon Herverton Lino Ferreira da Silva Barros",
            "target": "Patricia Takako Endo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Maria Eduarda Ferro de Mello",
            "target": "Patricia Takako Endo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Juliana Fran\u00e7a",
            "target": "Luciana Brito",
            "articles_in_common": 5
        },
        {
            "source": "Ang\u00e9lica Dias",
            "target": "Luciana Brito",
            "articles_in_common": 5
        },
        {
            "source": "Adriana S. Vivacqua",
            "target": "Luciana Brito",
            "articles_in_common": 5
        },
        {
            "source": "Ang\u00e9lica Dias",
            "target": "Juliana Fran\u00e7a",
            "articles_in_common": 9
        },
        {
            "source": "Adriana S. Vivacqua",
            "target": "Juliana Fran\u00e7a",
            "articles_in_common": 9
        },
        {
            "source": "Adriana S. Vivacqua",
            "target": "Ang\u00e9lica Dias",
            "articles_in_common": 6
        },
        {
            "source": "Daniel G. Costa",
            "target": "Jo\u00e3o Paulo Just Peixoto",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jo\u00e3o Paulo Just Peixoto",
            "target": "Washington de J. S. da Franca Rocha",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Daniel G. Costa",
            "target": "Washington de J. S. da Franca Rocha",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Eriky Ryan Gon\u00e7alves",
            "target": "Israely Lima",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Eriky Ryan Gon\u00e7alves",
            "target": "Jorge Luiz Sousa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Eriky Ryan Gon\u00e7alves",
            "target": "Marina Rocha",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Eriky Ryan Gon\u00e7alves",
            "target": "Jacilane de H. Rabelo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Israely Lima",
            "target": "Jorge Luiz Sousa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Israely Lima",
            "target": "Marina Rocha",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Israely Lima",
            "target": "Jacilane de H. Rabelo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jorge Luiz Sousa",
            "target": "Marina Rocha",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jacilane de H. Rabelo",
            "target": "Jorge Luiz Sousa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jacilane de H. Rabelo",
            "target": "Marina Rocha",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Raquel T. de Paiva",
            "target": "Wendy S. Cataldo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ana Cristina B. Garcia",
            "target": "Raquel T. de Paiva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos E. de Mello",
            "target": "Raquel T. de Paiva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ana Cristina B. Garcia",
            "target": "Wendy S. Cataldo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos E. de Mello",
            "target": "Wendy S. Cataldo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ana Cristina B. Garcia",
            "target": "Carlos E. de Mello",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Josiney de Souza",
            "target": "Marcos S. Sunye",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriana S. Vivacqua",
            "target": "Luciane C. J. de Deus",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Juliana Fran\u00e7a",
            "target": "Luciane C. J. de Deus",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Denise R\u00edsia Andrade Carvalho",
            "target": "Kauan Deyvid Bezerra de Sousa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Denise R\u00edsia Andrade Carvalho",
            "target": "Marcos Gabriel de Mesquita Mauricio",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Anna Beatriz Marques",
            "target": "Denise R\u00edsia Andrade Carvalho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Alexandre Matos Arruda",
            "target": "Denise R\u00edsia Andrade Carvalho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Kauan Deyvid Bezerra de Sousa",
            "target": "Marcos Gabriel de Mesquita Mauricio",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Anna Beatriz Marques",
            "target": "Kauan Deyvid Bezerra de Sousa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Alexandre Matos Arruda",
            "target": "Kauan Deyvid Bezerra de Sousa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Anna Beatriz Marques",
            "target": "Marcos Gabriel de Mesquita Mauricio",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Alexandre Matos Arruda",
            "target": "Marcos Gabriel de Mesquita Mauricio",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Alexandre Matos Arruda",
            "target": "Anna Beatriz Marques",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Samara Souza",
            "target": "Wendy Mendes",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Cleidson de Souza",
            "target": "Wendy Mendes",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Cleidson de Souza",
            "target": "Samara Souza",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gabriel F. Pereira",
            "target": "Leonardo Gargano",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriana S. Vivacqua",
            "target": "Leonardo Gargano",
            "articles_in_common": 4
        },
        {
            "source": "Adriana S. Vivacqua",
            "target": "Gabriel F. Pereira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bruno Gadelha",
            "target": "Matheus Ferreira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Emiliandro Firmino",
            "target": "Gustavo Martins",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ana Paula Chaves",
            "target": "Denise Filippo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jos\u00e9 Maria N. David",
            "target": "Luis Santos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Luis Santos",
            "target": "Regina Braga",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jos\u00e9 Maria N. David",
            "target": "Regina Braga",
            "articles_in_common": 7
        },
        {
            "source": "Ronney Moreira de Castro",
            "target": "Tadeu Moreira de Classe",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fabiane B. V. Benitti",
            "target": "M\u00e1rcio J. Mantau",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gabriel Coelho",
            "target": "Wagner Santos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aline Paes",
            "target": "Wagner Santos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Isabel Rosseti",
            "target": "Wagner Santos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Daniel de Oliveira",
            "target": "Wagner Santos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aline Paes",
            "target": "Gabriel Coelho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gabriel Coelho",
            "target": "Isabel Rosseti",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Daniel de Oliveira",
            "target": "Gabriel Coelho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aline Paes",
            "target": "Isabel Rosseti",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aline Paes",
            "target": "Daniel de Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Daniel de Oliveira",
            "target": "Isabel Rosseti",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ana Maria Amorim",
            "target": "Iago Meijon",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ailton Ribeiro",
            "target": "Iago Meijon",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Iago Meijon",
            "target": "Maria Clara Pestana",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Iago Meijon",
            "target": "Vaninha Vieira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Genildo Gomes",
            "target": "Paulo Ferreira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Paulo Ferreira",
            "target": "Tayana Conte",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bruno Gadelha",
            "target": "Paulo Ferreira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Genildo Gomes",
            "target": "Tayana Conte",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Bruno Gadelha",
            "target": "Tayana Conte",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Carlos Eduardo Stefani",
            "target": "Marcelo Duduchi",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Alinne C. Corr\u00eaa Souza",
            "target": "J\u00e9ssica Iara Pegorini",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Francisco Carlos M. Souza",
            "target": "J\u00e9ssica Iara Pegorini",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "J\u00e9ssica Iara Pegorini",
            "target": "Luiz Carlos Pessoa Albini",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Alinne C. Corr\u00eaa Souza",
            "target": "Francisco Carlos M. Souza",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Alinne C. Corr\u00eaa Souza",
            "target": "Luiz Carlos Pessoa Albini",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Francisco Carlos M. Souza",
            "target": "Luiz Carlos Pessoa Albini",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Karen Botelho",
            "target": "Maria Clara Pestana",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ailton Ribeiro",
            "target": "Karen Botelho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ana Maria Amorim",
            "target": "Karen Botelho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Karen Botelho",
            "target": "Vaninha Vieira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Airton Yassushiko Coppini Toyofuku",
            "target": "Claudene Oliveira Gon\u00e7alves",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Claudene Oliveira Gon\u00e7alves",
            "target": "Erica Vilela",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Alessandro Santiago dos Santos",
            "target": "Claudene Oliveira Gon\u00e7alves",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Airton Yassushiko Coppini Toyofuku",
            "target": "Erica Vilela",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Airton Yassushiko Coppini Toyofuku",
            "target": "Alessandro Santiago dos Santos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Alessandro Santiago dos Santos",
            "target": "Erica Vilela",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Luciano A. Teran",
            "target": "Thayssa A. da Rocha",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Alan T. A. Silva",
            "target": "Thayssa A. da Rocha",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Cleidson de Souza",
            "target": "Thayssa A. da Rocha",
            "articles_in_common": 4
        },
        {
            "source": "Marcelle P. Mota",
            "target": "Thayssa A. da Rocha",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Alan T. A. Silva",
            "target": "Luciano A. Teran",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Cleidson de Souza",
            "target": "Luciano A. Teran",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Luciano A. Teran",
            "target": "Marcelle P. Mota",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Alan T. A. Silva",
            "target": "Cleidson de Souza",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Alan T. A. Silva",
            "target": "Marcelle P. Mota",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Cleidson de Souza",
            "target": "Marcelle P. Mota",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Kattiana Constantino",
            "target": "Raquel Prates",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Eduardo Figueiredo",
            "target": "Kattiana Constantino",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Eduardo Figueiredo",
            "target": "Raquel Prates",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Alexandre F. Costa",
            "target": "Cristianna M. De Ferran",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Cristianna M. De Ferran",
            "target": "Walkir A. T. de Brito",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Claudia L. R. Motta",
            "target": "Cristianna M. De Ferran",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Alexandre F. Costa",
            "target": "Walkir A. T. de Brito",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Alexandre F. Costa",
            "target": "Claudia L. R. Motta",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Claudia L. R. Motta",
            "target": "Walkir A. T. de Brito",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jos\u00e9 Maria N. David",
            "target": "Vitor de Campos",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Victor Str\u00f6ele",
            "target": "Vitor de Campos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Regina Braga",
            "target": "Vitor de Campos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jos\u00e9 Maria N. David",
            "target": "Victor Str\u00f6ele",
            "articles_in_common": 3
        },
        {
            "source": "Regina Braga",
            "target": "Victor Str\u00f6ele",
            "articles_in_common": 4
        },
        {
            "source": "La\u00eds Pisetta Van Vossen",
            "target": "Maria Teresa Silva Santos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "La\u00eds Pisetta Van Vossen",
            "target": "Luciana Bolan Frigo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Isabela Gasparini",
            "target": "La\u00eds Pisetta Van Vossen",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Luciana Bolan Frigo",
            "target": "Maria Teresa Silva Santos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Isabela Gasparini",
            "target": "Maria Teresa Silva Santos",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Isabela Gasparini",
            "target": "Luciana Bolan Frigo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Anselmo P. R. Costa",
            "target": "Erica J. S. Scheffel",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Erica J. S. Scheffel",
            "target": "Marcos A. G. Xavier",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Claudia L. R. Motta",
            "target": "Erica J. S. Scheffel",
            "articles_in_common": 3
        },
        {
            "source": "Daniel Schneider",
            "target": "Erica J. S. Scheffel",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Anselmo P. R. Costa",
            "target": "Marcos A. G. Xavier",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Anselmo P. R. Costa",
            "target": "Claudia L. R. Motta",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Anselmo P. R. Costa",
            "target": "Daniel Schneider",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Claudia L. R. Motta",
            "target": "Marcos A. G. Xavier",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Daniel Schneider",
            "target": "Marcos A. G. Xavier",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Claudia L. R. Motta",
            "target": "Daniel Schneider",
            "articles_in_common": 3
        },
        {
            "source": "Jos\u00e9 Maria N. David",
            "target": "Rian das Dores Alves",
            "articles_in_common": 3
        },
        {
            "source": "Regina Braga",
            "target": "Rian das Dores Alves",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Kennya Siqueira",
            "target": "Rian das Dores Alves",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Rian das Dores Alves",
            "target": "Victor Str\u00f6ele",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Guilherme Barbosa",
            "target": "Rian das Dores Alves",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jo\u00e3o Pedro de S. J. da Costa",
            "target": "Rian das Dores Alves",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Izaque Esteves da Silva",
            "target": "Rian das Dores Alves",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Jos\u00e9 Maria N. David",
            "target": "Kennya Siqueira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Guilherme Barbosa",
            "target": "Jos\u00e9 Maria N. David",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jos\u00e9 Maria N. David",
            "target": "Jo\u00e3o Pedro de S. J. da Costa",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Izaque Esteves da Silva",
            "target": "Jos\u00e9 Maria N. David",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Kennya Siqueira",
            "target": "Regina Braga",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Guilherme Barbosa",
            "target": "Regina Braga",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jo\u00e3o Pedro de S. J. da Costa",
            "target": "Regina Braga",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Izaque Esteves da Silva",
            "target": "Regina Braga",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Kennya Siqueira",
            "target": "Victor Str\u00f6ele",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Guilherme Barbosa",
            "target": "Kennya Siqueira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jo\u00e3o Pedro de S. J. da Costa",
            "target": "Kennya Siqueira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Izaque Esteves da Silva",
            "target": "Kennya Siqueira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Guilherme Barbosa",
            "target": "Victor Str\u00f6ele",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jo\u00e3o Pedro de S. J. da Costa",
            "target": "Victor Str\u00f6ele",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Izaque Esteves da Silva",
            "target": "Victor Str\u00f6ele",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Guilherme Barbosa",
            "target": "Jo\u00e3o Pedro de S. J. da Costa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Guilherme Barbosa",
            "target": "Izaque Esteves da Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Izaque Esteves da Silva",
            "target": "Jo\u00e3o Pedro de S. J. da Costa",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Jo\u00e3o Pedro de S. J. da Costa",
            "target": "Mario A. R. Dantas",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jo\u00e3o Pedro de S. J. da Costa",
            "target": "Marcelo F. Moreno",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jo\u00e3o Pedro de S. J. da Costa",
            "target": "Victor Stroele de Andrade Menezes",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jos\u00e9 Maria N. David",
            "target": "Mario A. R. Dantas",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Mario A. R. Dantas",
            "target": "Regina Braga",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Marcelo F. Moreno",
            "target": "Mario A. R. Dantas",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Mario A. R. Dantas",
            "target": "Victor Stroele de Andrade Menezes",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Mario A. R. Dantas",
            "target": "Rian das Dores Alves",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Izaque Esteves da Silva",
            "target": "Mario A. R. Dantas",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jos\u00e9 Maria N. David",
            "target": "Marcelo F. Moreno",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jos\u00e9 Maria N. David",
            "target": "Victor Stroele de Andrade Menezes",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Marcelo F. Moreno",
            "target": "Regina Braga",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Regina Braga",
            "target": "Victor Stroele de Andrade Menezes",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Marcelo F. Moreno",
            "target": "Victor Stroele de Andrade Menezes",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Marcelo F. Moreno",
            "target": "Rian das Dores Alves",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Izaque Esteves da Silva",
            "target": "Marcelo F. Moreno",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Rian das Dores Alves",
            "target": "Victor Stroele de Andrade Menezes",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Izaque Esteves da Silva",
            "target": "Victor Stroele de Andrade Menezes",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carla D. M. Berkenbrock",
            "target": "Jos\u00e9 E. Brand\u00e3o",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Eric C. Silveira",
            "target": "Jos\u00e9 E. Brand\u00e3o",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carla D. M. Berkenbrock",
            "target": "Eric C. Silveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Cleidson de Souza",
            "target": "Luciana A. Almeida",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Lucas Hanauer",
            "target": "Rafael Parizi",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Rafael Parizi",
            "target": "Sabrina Marczak",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Rafael Parizi",
            "target": "Tayana Conte",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Lucas Hanauer",
            "target": "Sabrina Marczak",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Lucas Hanauer",
            "target": "Tayana Conte",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Sabrina Marczak",
            "target": "Tayana Conte",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Karine Alessandra Cordova",
            "target": "Maria Teresa Silva Santos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Claudia Pimentel",
            "target": "Karine Alessandra Cordova",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Isabela Gasparini",
            "target": "Karine Alessandra Cordova",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Claudia Pimentel",
            "target": "Maria Teresa Silva Santos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Claudia Pimentel",
            "target": "Isabela Gasparini",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Fl\u00e1vio Eduardo Oliveira e Silva",
            "target": "Jonas H. R. Paula",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fl\u00e1vio Eduardo Oliveira e Silva",
            "target": "Melise M. V. de Paula",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jonas H. R. Paula",
            "target": "Melise M. V. de Paula",
            "articles_in_common": 4
        },
        {
            "source": "Carlos Daniel S. Cruz",
            "target": "Murilo Guerreiro Arouca",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Hussein Khalil",
            "target": "Murilo Guerreiro Arouca",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos Daniel S. Cruz",
            "target": "Marcos Barreto",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos Daniel S. Cruz",
            "target": "Isa Beatriz Neves",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos Daniel S. Cruz",
            "target": "Federico Costa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos Daniel S. Cruz",
            "target": "Hussein Khalil",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos Daniel S. Cruz",
            "target": "Ricardo Brito",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Hussein Khalil",
            "target": "Marcos Barreto",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Hussein Khalil",
            "target": "Isa Beatriz Neves",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Federico Costa",
            "target": "Hussein Khalil",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Hussein Khalil",
            "target": "Ricardo Brito",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "George Valen\u00e7a",
            "target": "Matheus Cavalcanti Agostinho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aline F. dos A. Lima",
            "target": "Thayssa A. da Rocha",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Andr\u00e9 L. C. Pinheiro",
            "target": "Thayssa A. da Rocha",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Alan T. A. Silva",
            "target": "Aline F. dos A. Lima",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Alan T. A. Silva",
            "target": "Andr\u00e9 L. C. Pinheiro",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aline F. dos A. Lima",
            "target": "Andr\u00e9 L. C. Pinheiro",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aline F. dos A. Lima",
            "target": "Luciano A. Teran",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aline F. dos A. Lima",
            "target": "Cleidson de Souza",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Andr\u00e9 L. C. Pinheiro",
            "target": "Luciano A. Teran",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Andr\u00e9 L. C. Pinheiro",
            "target": "Cleidson de Souza",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Marcelo G. Perin",
            "target": "Reinaldo Cardoso",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Leticia Machado",
            "target": "Reinaldo Cardoso",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Cleidson de Souza",
            "target": "Reinaldo Cardoso",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Leticia Machado",
            "target": "Marcelo G. Perin",
            "articles_in_common": 3
        },
        {
            "source": "Cleidson de Souza",
            "target": "Marcelo G. Perin",
            "articles_in_common": 4
        },
        {
            "source": "Cleidson de Souza",
            "target": "Leticia Machado",
            "articles_in_common": 5
        },
        {
            "source": "Carlos G. Ara\u00fajo",
            "target": "Gustavo Martins",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos G. Ara\u00fajo",
            "target": "Genildo Gomes",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos G. Ara\u00fajo",
            "target": "Jo\u00e3o Gustavo Kienen",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos G. Ara\u00fajo",
            "target": "Rosiane de Freitas",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos G. Ara\u00fajo",
            "target": "Thais Castro",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bruno Gadelha",
            "target": "Carlos G. Ara\u00fajo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Genildo Gomes",
            "target": "Gustavo Martins",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gustavo Martins",
            "target": "Jo\u00e3o Gustavo Kienen",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gustavo Martins",
            "target": "Rosiane de Freitas",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gustavo Martins",
            "target": "Thais Castro",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bruno Gadelha",
            "target": "Gustavo Martins",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Genildo Gomes",
            "target": "Jo\u00e3o Gustavo Kienen",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Genildo Gomes",
            "target": "Rosiane de Freitas",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Genildo Gomes",
            "target": "Thais Castro",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jo\u00e3o Gustavo Kienen",
            "target": "Rosiane de Freitas",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jo\u00e3o Gustavo Kienen",
            "target": "Thais Castro",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bruno Gadelha",
            "target": "Jo\u00e3o Gustavo Kienen",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Rosiane de Freitas",
            "target": "Thais Castro",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Bruno Gadelha",
            "target": "Rosiane de Freitas",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Bruno Gadelha",
            "target": "Thais Castro",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Ailton Ribeiro",
            "target": "Carlos Daniel S. Cruz",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos Daniel S. Cruz",
            "target": "Maria Clara Pestana",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos Daniel S. Cruz",
            "target": "Vaninha Vieira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jos\u00e9 Antonio Suzano",
            "target": "Luiz Paulo Carvalho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jonice Oliveira",
            "target": "Luiz Paulo Carvalho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Juliana Fran\u00e7a",
            "target": "Luiz Paulo Carvalho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fl\u00e1via Maria Santoro",
            "target": "Luiz Paulo Carvalho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jonice Oliveira",
            "target": "Jos\u00e9 Antonio Suzano",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jos\u00e9 Antonio Suzano",
            "target": "Juliana Fran\u00e7a",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fl\u00e1via Maria Santoro",
            "target": "Jos\u00e9 Antonio Suzano",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jonice Oliveira",
            "target": "Juliana Fran\u00e7a",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Fl\u00e1via Maria Santoro",
            "target": "Jonice Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fl\u00e1via Maria Santoro",
            "target": "Juliana Fran\u00e7a",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Antonio Alexandre Lima",
            "target": "Gabriel Bicharra Santini Pinto",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Daniel Miranda Alves",
            "target": "Gabriel Bicharra Santini Pinto",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Albert Rodrigues de Souza Catojo",
            "target": "Gabriel Bicharra Santini Pinto",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ana Cristina B. Garcia",
            "target": "Gabriel Bicharra Santini Pinto",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Antonio Alexandre Lima",
            "target": "Daniel Miranda Alves",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Albert Rodrigues de Souza Catojo",
            "target": "Antonio Alexandre Lima",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ana Cristina B. Garcia",
            "target": "Antonio Alexandre Lima",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Albert Rodrigues de Souza Catojo",
            "target": "Daniel Miranda Alves",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ana Cristina B. Garcia",
            "target": "Daniel Miranda Alves",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Albert Rodrigues de Souza Catojo",
            "target": "Ana Cristina B. Garcia",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bruna Diirr",
            "target": "Tadeu Moreira de Classe",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bruna Diirr",
            "target": "Paulo S\u00e9rgio Medeiros dos Santos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Paulo S\u00e9rgio Medeiros dos Santos",
            "target": "Tadeu Moreira de Classe",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gustavo Henrique da Silva Alexandre",
            "target": "Jesiel Viana da Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Miriam Oliveira dos Santos",
            "target": "Tadeu Moreira de Classe",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos E. de Mello",
            "target": "Miriam Oliveira dos Santos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos E. de Mello",
            "target": "Tadeu Moreira de Classe",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Amanda Carolina Teixeira",
            "target": "Nelson Nunes Ten\u00f3rio Junior",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Amanda Carolina Teixeira",
            "target": "Arthur Gualberto Bacelar da Cruz Urpia",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Arthur Gualberto Bacelar da Cruz Urpia",
            "target": "Nelson Nunes Ten\u00f3rio Junior",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Allyson Allex Ara\u00fajo",
            "target": "Rommel Castro",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Pamella Soares",
            "target": "Rommel Castro",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Matheus Paix\u00e3o",
            "target": "Rommel Castro",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Paulo Henrique M. Maia",
            "target": "Rommel Castro",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jerffeson Souza",
            "target": "Rommel Castro",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Allyson Allex Ara\u00fajo",
            "target": "Pamella Soares",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Allyson Allex Ara\u00fajo",
            "target": "Matheus Paix\u00e3o",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Allyson Allex Ara\u00fajo",
            "target": "Paulo Henrique M. Maia",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Allyson Allex Ara\u00fajo",
            "target": "Jerffeson Souza",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Matheus Paix\u00e3o",
            "target": "Pamella Soares",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Pamella Soares",
            "target": "Paulo Henrique M. Maia",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jerffeson Souza",
            "target": "Pamella Soares",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Matheus Paix\u00e3o",
            "target": "Paulo Henrique M. Maia",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jerffeson Souza",
            "target": "Matheus Paix\u00e3o",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jerffeson Souza",
            "target": "Paulo Henrique M. Maia",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Cl\u00e1udia Lage Rebello da Motta",
            "target": "Edgar Delbem",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carla Ver\u00f4nica M. Marques",
            "target": "Edgar Delbem",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Carlo Emmanoel Tolla de Oliveira",
            "target": "Edgar Delbem",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Carla Ver\u00f4nica M. Marques",
            "target": "Cl\u00e1udia Lage Rebello da Motta",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlo Emmanoel Tolla de Oliveira",
            "target": "Cl\u00e1udia Lage Rebello da Motta",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carla Ver\u00f4nica M. Marques",
            "target": "Carlo Emmanoel Tolla de Oliveira",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Rian das Dores Alves",
            "target": "Rita S. P. Maciel",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jos\u00e9 Maria N. David",
            "target": "Rita S. P. Maciel",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Diego A. S. Lisb\u00f4a",
            "target": "Thayssa A. da Rocha",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Diego A. S. Lisb\u00f4a",
            "target": "Let\u00edcia S. Machado",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Clara M. Caldeira",
            "target": "Diego A. S. Lisb\u00f4a",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Cleidson de Souza",
            "target": "Diego A. S. Lisb\u00f4a",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Let\u00edcia S. Machado",
            "target": "Thayssa A. da Rocha",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Clara M. Caldeira",
            "target": "Thayssa A. da Rocha",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Clara M. Caldeira",
            "target": "Let\u00edcia S. Machado",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Cleidson de Souza",
            "target": "Let\u00edcia S. Machado",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Clara M. Caldeira",
            "target": "Cleidson de Souza",
            "articles_in_common": 3
        },
        {
            "source": "Caio V. S. Lopes",
            "target": "Mateus B. Machado",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ailton Ribeiro",
            "target": "Mateus B. Machado",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Maria Clara Pestana",
            "target": "Mateus B. Machado",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Mateus B. Machado",
            "target": "Vaninha Vieira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ailton Ribeiro",
            "target": "Caio V. S. Lopes",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Caio V. S. Lopes",
            "target": "Maria Clara Pestana",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Caio V. S. Lopes",
            "target": "Vaninha Vieira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Alberto Castro",
            "target": "Romualdo Azevedo",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Bruno Gadelha",
            "target": "Romualdo Azevedo",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Alberto Castro",
            "target": "Bruno Gadelha",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Bruna Diirr",
            "target": "Eduardo Jandre",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Eduardo Jandre",
            "target": "Vanessa Braganholo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bruna Diirr",
            "target": "Vanessa Braganholo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carla D. M. Berkenbrock",
            "target": "Lucas Eduardo Rosa de Freitas",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fabiola Sucupira Ferreira Sell",
            "target": "Lucas Eduardo Rosa de Freitas",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carla D. M. Berkenbrock",
            "target": "Fabiola Sucupira Ferreira Sell",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Gildo Leonel",
            "target": "Tadeu Moreira de Classe",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Iran dos Reis Costa",
            "target": "Tadeu Moreira de Classe",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Matheus Dore",
            "target": "Tadeu Moreira de Classe",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Samuel Braz",
            "target": "Tadeu Moreira de Classe",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Camila Campos",
            "target": "Tadeu Moreira de Classe",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Camillo Falc\u00e3o",
            "target": "Tadeu Moreira de Classe",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Daves Martins",
            "target": "Tadeu Moreira de Classe",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Miri\u00e3 Correa",
            "target": "Tadeu Moreira de Classe",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gildo Leonel",
            "target": "Iran dos Reis Costa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gildo Leonel",
            "target": "Matheus Dore",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gildo Leonel",
            "target": "Samuel Braz",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Camila Campos",
            "target": "Gildo Leonel",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Camillo Falc\u00e3o",
            "target": "Gildo Leonel",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Daves Martins",
            "target": "Gildo Leonel",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gildo Leonel",
            "target": "Miri\u00e3 Correa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Iran dos Reis Costa",
            "target": "Matheus Dore",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Iran dos Reis Costa",
            "target": "Samuel Braz",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Camila Campos",
            "target": "Iran dos Reis Costa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Camillo Falc\u00e3o",
            "target": "Iran dos Reis Costa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Daves Martins",
            "target": "Iran dos Reis Costa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Iran dos Reis Costa",
            "target": "Miri\u00e3 Correa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Matheus Dore",
            "target": "Samuel Braz",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Camila Campos",
            "target": "Matheus Dore",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Camillo Falc\u00e3o",
            "target": "Matheus Dore",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Daves Martins",
            "target": "Matheus Dore",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Matheus Dore",
            "target": "Miri\u00e3 Correa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Camila Campos",
            "target": "Samuel Braz",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Camillo Falc\u00e3o",
            "target": "Samuel Braz",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Daves Martins",
            "target": "Samuel Braz",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Miri\u00e3 Correa",
            "target": "Samuel Braz",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Camila Campos",
            "target": "Camillo Falc\u00e3o",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Camila Campos",
            "target": "Daves Martins",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Camila Campos",
            "target": "Miri\u00e3 Correa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Camillo Falc\u00e3o",
            "target": "Daves Martins",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Camillo Falc\u00e3o",
            "target": "Miri\u00e3 Correa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Daves Martins",
            "target": "Miri\u00e3 Correa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriana S. Vivacqua",
            "target": "Carlos Alexandre Ferreira Gama",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Leticia Machado",
            "target": "Ricardo Rodrigo M. Melo",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Cleidson de Souza",
            "target": "Ricardo Rodrigo M. Melo",
            "articles_in_common": 3
        },
        {
            "source": "Carla Silva",
            "target": "Laino Santos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Arley S. Ribeiro",
            "target": "Ismael S. Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Arley S. Ribeiro",
            "target": "Fl\u00e1vio R. S. Coutinho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Arley S. Ribeiro",
            "target": "Glivia A. R. Barbosa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fl\u00e1vio R. S. Coutinho",
            "target": "Ismael S. Silva",
            "articles_in_common": 7
        },
        {
            "source": "Glivia A. R. Barbosa",
            "target": "Ismael S. Silva",
            "articles_in_common": 9
        },
        {
            "source": "Fl\u00e1vio R. S. Coutinho",
            "target": "Glivia A. R. Barbosa",
            "articles_in_common": 7
        },
        {
            "source": "Kayque W. R. Oliveira",
            "target": "Melise M. V. de Paula",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gustavo E. R. G. Alves",
            "target": "Kayque W. R. Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Kayque W. R. Oliveira",
            "target": "Pedro T. M. Pedrosa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Kayque W. R. Oliveira",
            "target": "Mauro S. R. Souza",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fabiana Barros",
            "target": "Kayque W. R. Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gustavo E. R. G. Alves",
            "target": "Melise M. V. de Paula",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Melise M. V. de Paula",
            "target": "Pedro T. M. Pedrosa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Mauro S. R. Souza",
            "target": "Melise M. V. de Paula",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fabiana Barros",
            "target": "Melise M. V. de Paula",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gustavo E. R. G. Alves",
            "target": "Pedro T. M. Pedrosa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gustavo E. R. G. Alves",
            "target": "Mauro S. R. Souza",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fabiana Barros",
            "target": "Gustavo E. R. G. Alves",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Mauro S. R. Souza",
            "target": "Pedro T. M. Pedrosa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fabiana Barros",
            "target": "Pedro T. M. Pedrosa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fabiana Barros",
            "target": "Mauro S. R. Souza",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ana Cristina B. Garcia",
            "target": "Fernando Cardoso Durier da Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "J\u00f4natas Castro dos Santos",
            "target": "Sean W. M. Siqueira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Leonardo Gargano",
            "target": "Marcelo Fornazin",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fernando Figueira Filho",
            "target": "Tiago H. S. Leite",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Leandro de Almeida Melo",
            "target": "Tiago H. S. Leite",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Cleidson de Souza",
            "target": "Tiago H. S. Leite",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "F\u00e1bio Freire da Silva Junior",
            "target": "Tiago H. S. Leite",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fernando Figueira Filho",
            "target": "Leandro de Almeida Melo",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Cleidson de Souza",
            "target": "Fernando Figueira Filho",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Fernando Figueira Filho",
            "target": "F\u00e1bio Freire da Silva Junior",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Cleidson de Souza",
            "target": "Leandro de Almeida Melo",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "F\u00e1bio Freire da Silva Junior",
            "target": "Leandro de Almeida Melo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Cleidson de Souza",
            "target": "F\u00e1bio Freire da Silva Junior",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jaziel Souza Lobo",
            "target": "Vaninha Vieira",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Frederick M. C. van Amstel",
            "target": "Mateus F. L. Pelanda",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Mauro Amazonas",
            "target": "Thais Castro",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Mauro Amazonas",
            "target": "Rosiane de Freitas",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bruno Gadelha",
            "target": "Mauro Amazonas",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ana Cristina B. Garcia",
            "target": "Carlos Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriana S. Vivacqua",
            "target": "Carlos Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriana S. Vivacqua",
            "target": "Ana Cristina B. Garcia",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Mariano Pimentel",
            "target": "Ricardo Domingos Rodriguez",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ana Cristina B. Garcia",
            "target": "L\u00edvia C Gouv\u00eaa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriana S. Vivacqua",
            "target": "L\u00edvia C Gouv\u00eaa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Mauro Carlos Pichiliani",
            "target": "Prasun Dewan",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Celso Massaki Hirata",
            "target": "Mauro Carlos Pichiliani",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Celso Massaki Hirata",
            "target": "Prasun Dewan",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bruna Diirr",
            "target": "Claudia Cappelli",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Daniel Paiva",
            "target": "Francisco Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Leonardo Vasconcelos",
            "target": "Raissa Barcellos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jos\u00e9 Viterbo",
            "target": "Leonardo Vasconcelos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Flavia Bernardini",
            "target": "Leonardo Vasconcelos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Clodis Boscarioli",
            "target": "Leonardo Vasconcelos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Eunice Nunes",
            "target": "Leonardo Vasconcelos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jos\u00e9 Viterbo",
            "target": "Raissa Barcellos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Flavia Bernardini",
            "target": "Raissa Barcellos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Clodis Boscarioli",
            "target": "Raissa Barcellos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Eunice Nunes",
            "target": "Raissa Barcellos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Flavia Bernardini",
            "target": "Jos\u00e9 Viterbo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Clodis Boscarioli",
            "target": "Jos\u00e9 Viterbo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Eunice Nunes",
            "target": "Jos\u00e9 Viterbo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Clodis Boscarioli",
            "target": "Flavia Bernardini",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Eunice Nunes",
            "target": "Flavia Bernardini",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Clodis Boscarioli",
            "target": "Eunice Nunes",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carla D. M. Berkenbrock",
            "target": "Simone Erbs da Costa",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Fabiola Sucupira Ferreira Sell",
            "target": "Simone Erbs da Costa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gian Ricardo Berkenbrock",
            "target": "Simone Erbs da Costa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carla D. M. Berkenbrock",
            "target": "Gian Ricardo Berkenbrock",
            "articles_in_common": 3
        },
        {
            "source": "Fabiola Sucupira Ferreira Sell",
            "target": "Gian Ricardo Berkenbrock",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Francis Santos",
            "target": "Glivia A. R. Barbosa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Francis Santos",
            "target": "Ismael S. Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fl\u00e1vio R. S. Coutinho",
            "target": "Francis Santos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "F\u00e1bio S. Silva",
            "target": "Let\u00edcia C. Passos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "F\u00e1bio S. Silva",
            "target": "Lucas Gabriel C. Evangelista",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "F\u00e1bio S. Silva",
            "target": "Thiago M. Rocha",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Let\u00edcia C. Passos",
            "target": "Lucas Gabriel C. Evangelista",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Let\u00edcia C. Passos",
            "target": "Thiago M. Rocha",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Lucas Gabriel C. Evangelista",
            "target": "Thiago M. Rocha",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bruno \u00c1. Souza",
            "target": "Rayol M. Neto",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Rayol M. Neto",
            "target": "Thais G. Almeida",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fab\u00edola G. Nakamura",
            "target": "Rayol M. Neto",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Eduardo F. Nakamura",
            "target": "Rayol M. Neto",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bruno \u00c1. Souza",
            "target": "Thais G. Almeida",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bruno \u00c1. Souza",
            "target": "Fab\u00edola G. Nakamura",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Bruno \u00c1. Souza",
            "target": "Eduardo F. Nakamura",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Fab\u00edola G. Nakamura",
            "target": "Thais G. Almeida",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Eduardo F. Nakamura",
            "target": "Thais G. Almeida",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Eduardo F. Nakamura",
            "target": "Fab\u00edola G. Nakamura",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Eduardo F. Nakamura",
            "target": "Juliana G. Postal",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Andreza Valgas",
            "target": "Felipe Carmo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Andreza Valgas",
            "target": "Lesandro Ponciano",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Andreza Valgas",
            "target": "Lu\u00eds G\u00f3es",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Felipe Carmo",
            "target": "Lesandro Ponciano",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Felipe Carmo",
            "target": "Lu\u00eds G\u00f3es",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Lesandro Ponciano",
            "target": "Lu\u00eds G\u00f3es",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "J\u00f3se Maria N. David",
            "target": "Philipe Marques",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Philipe Marques",
            "target": "Victor Str\u00f6ele",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Philipe Marques",
            "target": "Regina Braga",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fernanda Campos",
            "target": "Philipe Marques",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Marco Ant\u00f4nio P. Ara\u00fajo",
            "target": "Philipe Marques",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "J\u00f3se Maria N. David",
            "target": "Victor Str\u00f6ele",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "J\u00f3se Maria N. David",
            "target": "Regina Braga",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fernanda Campos",
            "target": "J\u00f3se Maria N. David",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "J\u00f3se Maria N. David",
            "target": "Marco Ant\u00f4nio P. Ara\u00fajo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fernanda Campos",
            "target": "Victor Str\u00f6ele",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Marco Ant\u00f4nio P. Ara\u00fajo",
            "target": "Victor Str\u00f6ele",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Fernanda Campos",
            "target": "Regina Braga",
            "articles_in_common": 4
        },
        {
            "source": "Marco Ant\u00f4nio P. Ara\u00fajo",
            "target": "Regina Braga",
            "articles_in_common": 3
        },
        {
            "source": "Fernanda Campos",
            "target": "Marco Ant\u00f4nio P. Ara\u00fajo",
            "articles_in_common": 3
        },
        {
            "source": "Jos\u00e9 Maria N. David",
            "target": "Lenita M. Ambr\u00f3sio",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Lenita M. Ambr\u00f3sio",
            "target": "Regina Braga",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fernanda Campos",
            "target": "Lenita M. Ambr\u00f3sio",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Lenita M. Ambr\u00f3sio",
            "target": "Victor Str\u00f6ele",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Lenita M. Ambr\u00f3sio",
            "target": "Marco Ant\u00f4nio P. Ara\u00fajo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fernanda Campos",
            "target": "Jos\u00e9 Maria N. David",
            "articles_in_common": 3
        },
        {
            "source": "Jos\u00e9 Maria N. David",
            "target": "Marco Ant\u00f4nio P. Ara\u00fajo",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Geanderson E. dos Santos",
            "target": "Raquel Prates",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bruno \u00c1. Souza",
            "target": "Hildon L. de Paula",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fab\u00edola G. Nakamura",
            "target": "Hildon L. de Paula",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Eduardo F. Nakamura",
            "target": "Hildon L. de Paula",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Joanna L. Q. Marques",
            "target": "Talita L. Menezes",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Nazareno F. Andrade",
            "target": "Talita L. Menezes",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Joanna L. Q. Marques",
            "target": "Nazareno F. Andrade",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ismael S. Silva",
            "target": "Pedro M. Bernardo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Glivia A. R. Barbosa",
            "target": "Pedro M. Bernardo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fl\u00e1vio R. S. Coutinho",
            "target": "Pedro M. Bernardo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Evandrino G. Barros",
            "target": "Pedro M. Bernardo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Evandrino G. Barros",
            "target": "Ismael S. Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Evandrino G. Barros",
            "target": "Glivia A. R. Barbosa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Evandrino G. Barros",
            "target": "Fl\u00e1vio R. S. Coutinho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jair C. Leite",
            "target": "Samanta F. Aires",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adilson Ricardo da Silva",
            "target": "Mariano Pimentel",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Clara Aben-Athar Bentes Fernandes",
            "target": "\u00c1urea Hil\u00e9ia da Silva Melo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Marco Santarelle da Silva Jardim",
            "target": "\u00c1urea Hil\u00e9ia da Silva Melo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Raimundo da Silva Barreto",
            "target": "\u00c1urea Hil\u00e9ia da Silva Melo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Clara Aben-Athar Bentes Fernandes",
            "target": "Marco Santarelle da Silva Jardim",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Clara Aben-Athar Bentes Fernandes",
            "target": "Raimundo da Silva Barreto",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Marco Santarelle da Silva Jardim",
            "target": "Raimundo da Silva Barreto",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Glivia A. R. Barbosa",
            "target": "Rafael S. M. Ferreira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carolina Andrade",
            "target": "Rafael S. M. Ferreira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ismael S. Silva",
            "target": "Rafael S. M. Ferreira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fl\u00e1vio R. S. Coutinho",
            "target": "Rafael S. M. Ferreira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carolina Andrade",
            "target": "Glivia A. R. Barbosa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carolina Andrade",
            "target": "Ismael S. Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carolina Andrade",
            "target": "Fl\u00e1vio R. S. Coutinho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Denilson C. Oliveira",
            "target": "Elizabeth S. Furtado",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Denilson C. Oliveira",
            "target": "Marilia S. Mendes",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Elizabeth S. Furtado",
            "target": "Marilia S. Mendes",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jordan Queiroz",
            "target": "Samantha Correa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Eduardo Feitosa",
            "target": "Jordan Queiroz",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bruno Gadelha",
            "target": "Jordan Queiroz",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Eduardo Feitosa",
            "target": "Samantha Correa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bruno Gadelha",
            "target": "Samantha Correa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bruno Gadelha",
            "target": "Eduardo Feitosa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jos\u00e9 Pedro Schardosim Sim\u00e3o",
            "target": "Jo\u00e3o Paulo Cardoso de Lima",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Hamadou Saliah-Hassane",
            "target": "Jos\u00e9 Pedro Schardosim Sim\u00e3o",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jos\u00e9 Pedro Schardosim Sim\u00e3o",
            "target": "Juarez Bento da Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jos\u00e9 Pedro Schardosim Sim\u00e3o",
            "target": "Jo\u00e3o Bosco da Mota Alves",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Hamadou Saliah-Hassane",
            "target": "Jo\u00e3o Paulo Cardoso de Lima",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jo\u00e3o Paulo Cardoso de Lima",
            "target": "Juarez Bento da Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jo\u00e3o Bosco da Mota Alves",
            "target": "Jo\u00e3o Paulo Cardoso de Lima",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Hamadou Saliah-Hassane",
            "target": "Juarez Bento da Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Hamadou Saliah-Hassane",
            "target": "Jo\u00e3o Bosco da Mota Alves",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jo\u00e3o Bosco da Mota Alves",
            "target": "Juarez Bento da Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Luciana Pereira de Ara\u00fajo",
            "target": "Mauro Marcelo Mattos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fabr\u00edcia Durieux Zucco",
            "target": "Mauro Marcelo Mattos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Mauro Marcelo Mattos",
            "target": "Nelson Hein",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Karina Zendron da Cunha",
            "target": "Mauro Marcelo Mattos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gabriel Castellani de Oliveira",
            "target": "Mauro Marcelo Mattos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Leonardo Rossi Bordone",
            "target": "Mauro Marcelo Mattos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Mauro Marcelo Mattos",
            "target": "Nathan Kruger",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Lucas Eduardo Schl\u00f6gl",
            "target": "Mauro Marcelo Mattos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriane Tom\u00e9",
            "target": "Mauro Marcelo Mattos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Mauro Marcelo Mattos",
            "target": "Pedro Lima Bursoni",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fabr\u00edcia Durieux Zucco",
            "target": "Luciana Pereira de Ara\u00fajo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Luciana Pereira de Ara\u00fajo",
            "target": "Nelson Hein",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Karina Zendron da Cunha",
            "target": "Luciana Pereira de Ara\u00fajo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gabriel Castellani de Oliveira",
            "target": "Luciana Pereira de Ara\u00fajo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Leonardo Rossi Bordone",
            "target": "Luciana Pereira de Ara\u00fajo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Luciana Pereira de Ara\u00fajo",
            "target": "Nathan Kruger",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Lucas Eduardo Schl\u00f6gl",
            "target": "Luciana Pereira de Ara\u00fajo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriane Tom\u00e9",
            "target": "Luciana Pereira de Ara\u00fajo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Luciana Pereira de Ara\u00fajo",
            "target": "Pedro Lima Bursoni",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fabr\u00edcia Durieux Zucco",
            "target": "Nelson Hein",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fabr\u00edcia Durieux Zucco",
            "target": "Karina Zendron da Cunha",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fabr\u00edcia Durieux Zucco",
            "target": "Gabriel Castellani de Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fabr\u00edcia Durieux Zucco",
            "target": "Leonardo Rossi Bordone",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fabr\u00edcia Durieux Zucco",
            "target": "Nathan Kruger",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fabr\u00edcia Durieux Zucco",
            "target": "Lucas Eduardo Schl\u00f6gl",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriane Tom\u00e9",
            "target": "Fabr\u00edcia Durieux Zucco",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fabr\u00edcia Durieux Zucco",
            "target": "Pedro Lima Bursoni",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Karina Zendron da Cunha",
            "target": "Nelson Hein",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gabriel Castellani de Oliveira",
            "target": "Nelson Hein",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Leonardo Rossi Bordone",
            "target": "Nelson Hein",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Nathan Kruger",
            "target": "Nelson Hein",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Lucas Eduardo Schl\u00f6gl",
            "target": "Nelson Hein",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriane Tom\u00e9",
            "target": "Nelson Hein",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Nelson Hein",
            "target": "Pedro Lima Bursoni",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gabriel Castellani de Oliveira",
            "target": "Karina Zendron da Cunha",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Karina Zendron da Cunha",
            "target": "Leonardo Rossi Bordone",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Karina Zendron da Cunha",
            "target": "Nathan Kruger",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Karina Zendron da Cunha",
            "target": "Lucas Eduardo Schl\u00f6gl",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriane Tom\u00e9",
            "target": "Karina Zendron da Cunha",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Karina Zendron da Cunha",
            "target": "Pedro Lima Bursoni",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gabriel Castellani de Oliveira",
            "target": "Leonardo Rossi Bordone",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gabriel Castellani de Oliveira",
            "target": "Nathan Kruger",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gabriel Castellani de Oliveira",
            "target": "Lucas Eduardo Schl\u00f6gl",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriane Tom\u00e9",
            "target": "Gabriel Castellani de Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gabriel Castellani de Oliveira",
            "target": "Pedro Lima Bursoni",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Leonardo Rossi Bordone",
            "target": "Nathan Kruger",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Leonardo Rossi Bordone",
            "target": "Lucas Eduardo Schl\u00f6gl",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriane Tom\u00e9",
            "target": "Leonardo Rossi Bordone",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Leonardo Rossi Bordone",
            "target": "Pedro Lima Bursoni",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Lucas Eduardo Schl\u00f6gl",
            "target": "Nathan Kruger",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriane Tom\u00e9",
            "target": "Nathan Kruger",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Nathan Kruger",
            "target": "Pedro Lima Bursoni",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriane Tom\u00e9",
            "target": "Lucas Eduardo Schl\u00f6gl",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Lucas Eduardo Schl\u00f6gl",
            "target": "Pedro Lima Bursoni",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriane Tom\u00e9",
            "target": "Pedro Lima Bursoni",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Arthur O. da Silva",
            "target": "Luana L. Rodrigues",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Arthur O. da Silva",
            "target": "Rodrigo R. Oliveira",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Luana L. Rodrigues",
            "target": "Rodrigo R. Oliveira",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Rodrigo R. Oliveira",
            "target": "Rodrigo R. Oliveira",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Alice A. F. Menezes",
            "target": "Carlos M. S. Figueiredo",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Hedo Eccker da Silva J\u00fanior",
            "target": "Leonardo Braga Genuino",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Leonardo Braga Genuino",
            "target": "Rodrigo R. Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Hedo Eccker da Silva J\u00fanior",
            "target": "Rodrigo R. Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Paulo Silas Severo de Souza",
            "target": "Wagner dos Santos Marques",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jaline Gon\u00e7alves Mombach",
            "target": "Paulo Silas Severo de Souza",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jaline Gon\u00e7alves Mombach",
            "target": "Wagner dos Santos Marques",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Lu\u00eds Fernando Monsores Passos Maia",
            "target": "Marcela Mayumi Mauricio Yagui",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Marcela Mayumi Mauricio Yagui",
            "target": "Wallace Ugulino",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriana S. Vivacqua",
            "target": "Marcela Mayumi Mauricio Yagui",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Jonice Oliveira",
            "target": "Marcela Mayumi Mauricio Yagui",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Lu\u00eds Fernando Monsores Passos Maia",
            "target": "Wallace Ugulino",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriana S. Vivacqua",
            "target": "Lu\u00eds Fernando Monsores Passos Maia",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jonice Oliveira",
            "target": "Lu\u00eds Fernando Monsores Passos Maia",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriana S. Vivacqua",
            "target": "Wallace Ugulino",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jonice Oliveira",
            "target": "Wallace Ugulino",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriana S. Vivacqua",
            "target": "Jonice Oliveira",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Carolina Toscani",
            "target": "Igor Steinmacher",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carolina Toscani",
            "target": "Sabrina Marczak",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Igor Steinmacher",
            "target": "Sabrina Marczak",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Josiane Kroll",
            "target": "Sabrina Marczak",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Cristiana S. Silva",
            "target": "Glivia A. R. Barbosa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Cristiana S. Silva",
            "target": "Ismael S. Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Cristiana S. Silva",
            "target": "Tatiana S. Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Cristiana S. Silva",
            "target": "Fernando H. Mour\u00e3o",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Glivia A. R. Barbosa",
            "target": "Tatiana S. Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fernando H. Mour\u00e3o",
            "target": "Glivia A. R. Barbosa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ismael S. Silva",
            "target": "Tatiana S. Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fernando H. Mour\u00e3o",
            "target": "Ismael S. Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fernando H. Mour\u00e3o",
            "target": "Tatiana S. Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Lidia Silva Ferreira",
            "target": "Maria L\u00facia Bento Villela",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Diego Augusto de Faria Barros",
            "target": "Maria L\u00facia Bento Villela",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Maria L\u00facia Bento Villela",
            "target": "Raquel Prates",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Maria L\u00facia Bento Villela",
            "target": "Raquel Cardoso de Melo Minardi",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Diego Augusto de Faria Barros",
            "target": "Lidia Silva Ferreira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Lidia Silva Ferreira",
            "target": "Raquel Prates",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Lidia Silva Ferreira",
            "target": "Raquel Cardoso de Melo Minardi",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Diego Augusto de Faria Barros",
            "target": "Raquel Prates",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Diego Augusto de Faria Barros",
            "target": "Raquel Cardoso de Melo Minardi",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Raquel Cardoso de Melo Minardi",
            "target": "Raquel Prates",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Geanderson E. dos Santos",
            "target": "Marcelo W. Barbosa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Geanderson E. dos Santos",
            "target": "Glivia A. R. Barbosa",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Glivia A. R. Barbosa",
            "target": "Marcelo W. Barbosa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Julio Reis",
            "target": "Manoel Miranda",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Julio Reis",
            "target": "Lucas Bastos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Julio Reis",
            "target": "Raquel Prates",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fabr\u00edcio Benevenuto",
            "target": "Julio Reis",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Lucas Bastos",
            "target": "Manoel Miranda",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Manoel Miranda",
            "target": "Raquel Prates",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fabr\u00edcio Benevenuto",
            "target": "Manoel Miranda",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Lucas Bastos",
            "target": "Raquel Prates",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fabr\u00edcio Benevenuto",
            "target": "Lucas Bastos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fabr\u00edcio Benevenuto",
            "target": "Raquel Prates",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Alberto Barbosa Raposo",
            "target": "Greis F. Mireya Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fr\u00e2ncila Weidt Neiva",
            "target": "Heleno de Souza Campos Junior",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fr\u00e2ncila Weidt Neiva",
            "target": "Jos\u00e9 Maria N. David",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Fr\u00e2ncila Weidt Neiva",
            "target": "Regina Braga",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Fr\u00e2ncila Weidt Neiva",
            "target": "Marco Ant\u00f4nio P. Ara\u00fajo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fernanda Campos",
            "target": "Fr\u00e2ncila Weidt Neiva",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Fr\u00e2ncila Weidt Neiva",
            "target": "Rita S. P. Maciel",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Heleno de Souza Campos Junior",
            "target": "Jos\u00e9 Maria N. David",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Heleno de Souza Campos Junior",
            "target": "Regina Braga",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Heleno de Souza Campos Junior",
            "target": "Marco Ant\u00f4nio P. Ara\u00fajo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fernanda Campos",
            "target": "Heleno de Souza Campos Junior",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Heleno de Souza Campos Junior",
            "target": "Rita S. P. Maciel",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Regina Braga",
            "target": "Rita S. P. Maciel",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Marco Ant\u00f4nio P. Ara\u00fajo",
            "target": "Rita S. P. Maciel",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fernanda Campos",
            "target": "Rita S. P. Maciel",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Daniel Maniglia da Silva",
            "target": "Deivid Felipe Sartori",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Celso Massaki Hirata",
            "target": "Daniel Maniglia da Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carla D. M. Berkenbrock",
            "target": "Daniel Maniglia da Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Celso Massaki Hirata",
            "target": "Deivid Felipe Sartori",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carla D. M. Berkenbrock",
            "target": "Deivid Felipe Sartori",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carla D. M. Berkenbrock",
            "target": "Celso Massaki Hirata",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Carlos H. Lopes",
            "target": "Ricardo Rodrigo M. Melo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos H. Lopes",
            "target": "Renato P. Ferreira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos H. Lopes",
            "target": "Muller G. Miranda",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos H. Lopes",
            "target": "Cleidson de Souza",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Renato P. Ferreira",
            "target": "Ricardo Rodrigo M. Melo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Muller G. Miranda",
            "target": "Ricardo Rodrigo M. Melo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Muller G. Miranda",
            "target": "Renato P. Ferreira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Cleidson de Souza",
            "target": "Renato P. Ferreira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Cleidson de Souza",
            "target": "Muller G. Miranda",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Igor Steinmacher",
            "target": "Jefferson O. Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jefferson O. Silva",
            "target": "Marco A. Gerosa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Igor Steinmacher",
            "target": "Marco A. Gerosa",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Alberto Barbosa Raposo",
            "target": "Philip K. Dunker",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ant\u00f4nio Henrique Gon\u00e7alves Leite",
            "target": "Luiz Paulo Damilton Corr\u00eaa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ant\u00f4nio Henrique Gon\u00e7alves Leite",
            "target": "Raquel Prates",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ant\u00f4nio Henrique Gon\u00e7alves Leite",
            "target": "Fabr\u00edcio Benevenuto",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ant\u00f4nio Henrique Gon\u00e7alves Leite",
            "target": "Pedro Olmo Vaz de Melo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Luiz Paulo Damilton Corr\u00eaa",
            "target": "Raquel Prates",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fabr\u00edcio Benevenuto",
            "target": "Luiz Paulo Damilton Corr\u00eaa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Luiz Paulo Damilton Corr\u00eaa",
            "target": "Pedro Olmo Vaz de Melo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Pedro Olmo Vaz de Melo",
            "target": "Raquel Prates",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fabr\u00edcio Benevenuto",
            "target": "Pedro Olmo Vaz de Melo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Isomar Lima",
            "target": "Thais Castro",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriana Dantas",
            "target": "Isomar Lima",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Isomar Lima",
            "target": "Marcos Siqueira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriana Dantas",
            "target": "Thais Castro",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Marcos Siqueira",
            "target": "Thais Castro",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriana Dantas",
            "target": "Marcos Siqueira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Orivaldo de L. Tavares",
            "target": "Renan F. Almeida",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Luiz F. Reinoso",
            "target": "Renan F. Almeida",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Luiz F. Reinoso",
            "target": "Orivaldo de L. Tavares",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Priscila Francielle Knoop Silveira",
            "target": "Rodrigo R. Oliveira",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Francisco S. Sousa Neto",
            "target": "Jos\u00e9 Francisco M. Netto",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Dhanielly P. R. de Lima",
            "target": "Francisco S. Sousa Neto",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Dhanielly P. R. de Lima",
            "target": "Jos\u00e9 Francisco M. Netto",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Glivia A. R. Barbosa",
            "target": "Lorena Tomagnini",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Geanderson E. dos Santos",
            "target": "Lorena Tomagnini",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ismael S. Silva",
            "target": "Lorena Tomagnini",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Geanderson E. dos Santos",
            "target": "Ismael S. Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ana Paula Chaves",
            "target": "Igor Steinmacher",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ana Paula Chaves",
            "target": "Marco A. Gerosa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Alice A. F. Menezes",
            "target": "Thais G. Almeida",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Alice A. F. Menezes",
            "target": "Bernardo B. Gatto",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Alice A. F. Menezes",
            "target": "Eulanda M. dos Santos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Alice A. F. Menezes",
            "target": "Eduardo F. Nakamura",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bernardo B. Gatto",
            "target": "Thais G. Almeida",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Eulanda M. dos Santos",
            "target": "Thais G. Almeida",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos M. S. Figueiredo",
            "target": "Thais G. Almeida",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bernardo B. Gatto",
            "target": "Eulanda M. dos Santos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bernardo B. Gatto",
            "target": "Carlos M. S. Figueiredo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bernardo B. Gatto",
            "target": "Eduardo F. Nakamura",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos M. S. Figueiredo",
            "target": "Eulanda M. dos Santos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Eduardo F. Nakamura",
            "target": "Eulanda M. dos Santos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos M. S. Figueiredo",
            "target": "Eduardo F. Nakamura",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Guilherme G. Martins",
            "target": "Marcio G. Arakaki",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jos\u00e9 Maria N. David",
            "target": "Marcio G. Arakaki",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Marcio G. Arakaki",
            "target": "Regina Braga",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fernanda Campos",
            "target": "Marcio G. Arakaki",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fr\u00e2ncila Weidt Neiva",
            "target": "Marcio G. Arakaki",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Guilherme G. Martins",
            "target": "Jos\u00e9 Maria N. David",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Guilherme G. Martins",
            "target": "Regina Braga",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fernanda Campos",
            "target": "Guilherme G. Martins",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fr\u00e2ncila Weidt Neiva",
            "target": "Guilherme G. Martins",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Edilson Hip\u00f3lito da Silva",
            "target": "Simone Erbs da Costa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Leandro Ot\u00e1vio C\u00f3rdova Vieira",
            "target": "Simone Erbs da Costa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Edilson Hip\u00f3lito da Silva",
            "target": "Leandro Ot\u00e1vio C\u00f3rdova Vieira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carla D. M. Berkenbrock",
            "target": "Edilson Hip\u00f3lito da Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carla D. M. Berkenbrock",
            "target": "Leandro Ot\u00e1vio C\u00f3rdova Vieira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ig Ilbert Bittencourt",
            "target": "Thyago Ten\u00f3rio",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carla D. M. Berkenbrock",
            "target": "Leonardo Davi Pereira Machado",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ivante Zuchi Siple",
            "target": "Leonardo Davi Pereira Machado",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Celso Massaki Hirata",
            "target": "Leonardo Davi Pereira Machado",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carla D. M. Berkenbrock",
            "target": "Ivante Zuchi Siple",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Celso Massaki Hirata",
            "target": "Ivante Zuchi Siple",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Credin\u00e9 Silva de Menezes",
            "target": "Sabrina Siqueira Panceri",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ang\u00e9lica Dias",
            "target": "Roberta Salim",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Juliana Fran\u00e7a",
            "target": "Roberta Salim",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bruno B. Lage",
            "target": "Roberta Salim",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Marcos R. S. Borges",
            "target": "Roberta Salim",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ang\u00e9lica Dias",
            "target": "Bruno B. Lage",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ang\u00e9lica Dias",
            "target": "Marcos R. S. Borges",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bruno B. Lage",
            "target": "Juliana Fran\u00e7a",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Juliana Fran\u00e7a",
            "target": "Marcos R. S. Borges",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bruno B. Lage",
            "target": "Marcos R. S. Borges",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriana S. Vivacqua",
            "target": "Fernanda C. S. Araujo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fernanda C. S. Araujo",
            "target": "Juliana Fran\u00e7a",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Claiton Marques Correa",
            "target": "Rafael Parizi",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bruna Diirr",
            "target": "Patricia de Oliveira dos Santos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriana S. Vivacqua",
            "target": "Gabryele de Arruda Benites Prado",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gabryele de Arruda Benites Prado",
            "target": "Juliana Fran\u00e7a",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gabriel S. Barreto",
            "target": "Thiago C. Jesus",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gabriel S. Barreto",
            "target": "Gustavo A. A. Coelho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gabriel S. Barreto",
            "target": "Gustavo F. Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Daniel G. Costa",
            "target": "Gabriel S. Barreto",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gustavo A. A. Coelho",
            "target": "Thiago C. Jesus",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gustavo F. Silva",
            "target": "Thiago C. Jesus",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Daniel G. Costa",
            "target": "Thiago C. Jesus",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gustavo A. A. Coelho",
            "target": "Gustavo F. Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Daniel G. Costa",
            "target": "Gustavo A. A. Coelho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Daniel G. Costa",
            "target": "Gustavo F. Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Caroline B. Figueiredo",
            "target": "Julli C. Modesto",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gabriel A. S. Guimar\u00e3es",
            "target": "Julli C. Modesto",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Julli C. Modesto",
            "target": "Lenine V. Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ang\u00e9lica Dias",
            "target": "Julli C. Modesto",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Caroline B. Figueiredo",
            "target": "Gabriel A. S. Guimar\u00e3es",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Caroline B. Figueiredo",
            "target": "Lenine V. Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ang\u00e9lica Dias",
            "target": "Caroline B. Figueiredo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gabriel A. S. Guimar\u00e3es",
            "target": "Lenine V. Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ang\u00e9lica Dias",
            "target": "Gabriel A. S. Guimar\u00e3es",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ang\u00e9lica Dias",
            "target": "Lenine V. Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ang\u00e9lica Dias",
            "target": "Larissa Rocha Santos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Cl\u00e1udio de Farias",
            "target": "Larissa Rocha Santos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Henrique Serdeira",
            "target": "Larissa Rocha Santos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ang\u00e9lica Dias",
            "target": "Cl\u00e1udio de Farias",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ang\u00e9lica Dias",
            "target": "Henrique Serdeira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Cl\u00e1udio de Farias",
            "target": "Henrique Serdeira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ailton Ribeiro",
            "target": "Lynn Alves",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ailton Ribeiro",
            "target": "Cristiano Maciel",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Lynn Alves",
            "target": "Vaninha Vieira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Cristiano Maciel",
            "target": "Vaninha Vieira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Cristiano Maciel",
            "target": "Lynn Alves",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "M\u00f4nica Ferreira da Silva",
            "target": "Silas Lima Filho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jonice Oliveira",
            "target": "Silas Lima Filho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jonice Oliveira",
            "target": "M\u00f4nica Ferreira da Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "M\u00f4nica Ferreira da Silva",
            "target": "Renato Montale\u00e3o Brum Alves",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Claudia Cappelli",
            "target": "Rodrigo R. Oliveira",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Jonice Oliveira",
            "target": "Rodrigo R. Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Claudia Cappelli",
            "target": "Jonice Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Andressa Kappaun",
            "target": "Jonice Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jonice Oliveira",
            "target": "Leonardo Emerson A. Alves",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Leonardo Emerson A. Alves",
            "target": "Sirius Thadeu F. da Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jonice Oliveira",
            "target": "Sirius Thadeu F. da Silva",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Dulcin\u00e9ia Esteves Santos",
            "target": "Franklin Sales de Oliveira",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Franklin Sales de Oliveira",
            "target": "Lucas Superti da Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Franklin Sales de Oliveira",
            "target": "Rogers Rocha",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Dulcin\u00e9ia Esteves Santos",
            "target": "Lucas Superti da Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Dulcin\u00e9ia Esteves Santos",
            "target": "Rogers Rocha",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Lucas Superti da Silva",
            "target": "Rogers Rocha",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aida Ara\u00fajo Ferreira",
            "target": "Gilmar Gon\u00e7alves de Brito",
            "articles_in_common": 3
        },
        {
            "source": "Aida Ara\u00fajo Ferreira",
            "target": "Carlos Alberto Leal de Barros",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aida Ara\u00fajo Ferreira",
            "target": "Ion\u00e1 Maria Beltr\u00e3o Rameh Barbosa",
            "articles_in_common": 3
        },
        {
            "source": "Aida Ara\u00fajo Ferreira",
            "target": "V\u00e2nia Soares de Carvalho",
            "articles_in_common": 4
        },
        {
            "source": "Aida Ara\u00fajo Ferreira",
            "target": "Caroline Medeiros do Nascimento",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aida Ara\u00fajo Ferreira",
            "target": "Estev\u00e3o Pereira da Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aida Ara\u00fajo Ferreira",
            "target": "Isaque Domingos Santana Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aida Ara\u00fajo Ferreira",
            "target": "Allamy Monteiro Pereira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aida Ara\u00fajo Ferreira",
            "target": "Felipe Santana de Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aida Ara\u00fajo Ferreira",
            "target": "Jailson Pessoa de Souza J\u00fanior",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aida Ara\u00fajo Ferreira",
            "target": "Ronaldo Ribeiro Barbosa de Aquino",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos Alberto Leal de Barros",
            "target": "Gilmar Gon\u00e7alves de Brito",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gilmar Gon\u00e7alves de Brito",
            "target": "Ion\u00e1 Maria Beltr\u00e3o Rameh Barbosa",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Gilmar Gon\u00e7alves de Brito",
            "target": "V\u00e2nia Soares de Carvalho",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Caroline Medeiros do Nascimento",
            "target": "Gilmar Gon\u00e7alves de Brito",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Estev\u00e3o Pereira da Silva",
            "target": "Gilmar Gon\u00e7alves de Brito",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gilmar Gon\u00e7alves de Brito",
            "target": "Isaque Domingos Santana Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Allamy Monteiro Pereira",
            "target": "Gilmar Gon\u00e7alves de Brito",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Felipe Santana de Oliveira",
            "target": "Gilmar Gon\u00e7alves de Brito",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gilmar Gon\u00e7alves de Brito",
            "target": "Jailson Pessoa de Souza J\u00fanior",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gilmar Gon\u00e7alves de Brito",
            "target": "Ronaldo Ribeiro Barbosa de Aquino",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos Alberto Leal de Barros",
            "target": "Ion\u00e1 Maria Beltr\u00e3o Rameh Barbosa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos Alberto Leal de Barros",
            "target": "V\u00e2nia Soares de Carvalho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos Alberto Leal de Barros",
            "target": "Caroline Medeiros do Nascimento",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos Alberto Leal de Barros",
            "target": "Estev\u00e3o Pereira da Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos Alberto Leal de Barros",
            "target": "Isaque Domingos Santana Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Allamy Monteiro Pereira",
            "target": "Carlos Alberto Leal de Barros",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos Alberto Leal de Barros",
            "target": "Felipe Santana de Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos Alberto Leal de Barros",
            "target": "Jailson Pessoa de Souza J\u00fanior",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos Alberto Leal de Barros",
            "target": "Ronaldo Ribeiro Barbosa de Aquino",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ion\u00e1 Maria Beltr\u00e3o Rameh Barbosa",
            "target": "V\u00e2nia Soares de Carvalho",
            "articles_in_common": 3
        },
        {
            "source": "Caroline Medeiros do Nascimento",
            "target": "Ion\u00e1 Maria Beltr\u00e3o Rameh Barbosa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Estev\u00e3o Pereira da Silva",
            "target": "Ion\u00e1 Maria Beltr\u00e3o Rameh Barbosa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ion\u00e1 Maria Beltr\u00e3o Rameh Barbosa",
            "target": "Isaque Domingos Santana Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Allamy Monteiro Pereira",
            "target": "Ion\u00e1 Maria Beltr\u00e3o Rameh Barbosa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Felipe Santana de Oliveira",
            "target": "Ion\u00e1 Maria Beltr\u00e3o Rameh Barbosa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ion\u00e1 Maria Beltr\u00e3o Rameh Barbosa",
            "target": "Jailson Pessoa de Souza J\u00fanior",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ion\u00e1 Maria Beltr\u00e3o Rameh Barbosa",
            "target": "Ronaldo Ribeiro Barbosa de Aquino",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Caroline Medeiros do Nascimento",
            "target": "V\u00e2nia Soares de Carvalho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Estev\u00e3o Pereira da Silva",
            "target": "V\u00e2nia Soares de Carvalho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Isaque Domingos Santana Silva",
            "target": "V\u00e2nia Soares de Carvalho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Allamy Monteiro Pereira",
            "target": "V\u00e2nia Soares de Carvalho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Felipe Santana de Oliveira",
            "target": "V\u00e2nia Soares de Carvalho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jailson Pessoa de Souza J\u00fanior",
            "target": "V\u00e2nia Soares de Carvalho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ronaldo Ribeiro Barbosa de Aquino",
            "target": "V\u00e2nia Soares de Carvalho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Caroline Medeiros do Nascimento",
            "target": "Estev\u00e3o Pereira da Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Caroline Medeiros do Nascimento",
            "target": "Isaque Domingos Santana Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Allamy Monteiro Pereira",
            "target": "Caroline Medeiros do Nascimento",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Caroline Medeiros do Nascimento",
            "target": "Felipe Santana de Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Caroline Medeiros do Nascimento",
            "target": "Jailson Pessoa de Souza J\u00fanior",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Caroline Medeiros do Nascimento",
            "target": "Ronaldo Ribeiro Barbosa de Aquino",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Estev\u00e3o Pereira da Silva",
            "target": "Isaque Domingos Santana Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Allamy Monteiro Pereira",
            "target": "Estev\u00e3o Pereira da Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Estev\u00e3o Pereira da Silva",
            "target": "Felipe Santana de Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Estev\u00e3o Pereira da Silva",
            "target": "Jailson Pessoa de Souza J\u00fanior",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Estev\u00e3o Pereira da Silva",
            "target": "Ronaldo Ribeiro Barbosa de Aquino",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Allamy Monteiro Pereira",
            "target": "Isaque Domingos Santana Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Felipe Santana de Oliveira",
            "target": "Isaque Domingos Santana Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Isaque Domingos Santana Silva",
            "target": "Jailson Pessoa de Souza J\u00fanior",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Isaque Domingos Santana Silva",
            "target": "Ronaldo Ribeiro Barbosa de Aquino",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Allamy Monteiro Pereira",
            "target": "Felipe Santana de Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Allamy Monteiro Pereira",
            "target": "Jailson Pessoa de Souza J\u00fanior",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Allamy Monteiro Pereira",
            "target": "Ronaldo Ribeiro Barbosa de Aquino",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Felipe Santana de Oliveira",
            "target": "Jailson Pessoa de Souza J\u00fanior",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Felipe Santana de Oliveira",
            "target": "Ronaldo Ribeiro Barbosa de Aquino",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jailson Pessoa de Souza J\u00fanior",
            "target": "Ronaldo Ribeiro Barbosa de Aquino",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aida Ara\u00fajo Ferreira",
            "target": "Romero Barbosa de Assis",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aida Ara\u00fajo Ferreira",
            "target": "Carla Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aida Ara\u00fajo Ferreira",
            "target": "J\u00falia Didra Bezerra de Assis",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aida Ara\u00fajo Ferreira",
            "target": "Niviane Cristina Alves da Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aida Ara\u00fajo Ferreira",
            "target": "Rebeca Beatriz de Luna Oliveira Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gilmar Gon\u00e7alves de Brito",
            "target": "Romero Barbosa de Assis",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carla Silva",
            "target": "Gilmar Gon\u00e7alves de Brito",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gilmar Gon\u00e7alves de Brito",
            "target": "J\u00falia Didra Bezerra de Assis",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gilmar Gon\u00e7alves de Brito",
            "target": "Niviane Cristina Alves da Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gilmar Gon\u00e7alves de Brito",
            "target": "Rebeca Beatriz de Luna Oliveira Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ion\u00e1 Maria Beltr\u00e3o Rameh Barbosa",
            "target": "Romero Barbosa de Assis",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Romero Barbosa de Assis",
            "target": "V\u00e2nia Soares de Carvalho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carla Silva",
            "target": "Romero Barbosa de Assis",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "J\u00falia Didra Bezerra de Assis",
            "target": "Romero Barbosa de Assis",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Niviane Cristina Alves da Silva",
            "target": "Romero Barbosa de Assis",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Rebeca Beatriz de Luna Oliveira Silva",
            "target": "Romero Barbosa de Assis",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carla Silva",
            "target": "Ion\u00e1 Maria Beltr\u00e3o Rameh Barbosa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ion\u00e1 Maria Beltr\u00e3o Rameh Barbosa",
            "target": "J\u00falia Didra Bezerra de Assis",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ion\u00e1 Maria Beltr\u00e3o Rameh Barbosa",
            "target": "Niviane Cristina Alves da Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ion\u00e1 Maria Beltr\u00e3o Rameh Barbosa",
            "target": "Rebeca Beatriz de Luna Oliveira Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carla Silva",
            "target": "V\u00e2nia Soares de Carvalho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "J\u00falia Didra Bezerra de Assis",
            "target": "V\u00e2nia Soares de Carvalho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Niviane Cristina Alves da Silva",
            "target": "V\u00e2nia Soares de Carvalho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Rebeca Beatriz de Luna Oliveira Silva",
            "target": "V\u00e2nia Soares de Carvalho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carla Silva",
            "target": "J\u00falia Didra Bezerra de Assis",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carla Silva",
            "target": "Niviane Cristina Alves da Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carla Silva",
            "target": "Rebeca Beatriz de Luna Oliveira Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "J\u00falia Didra Bezerra de Assis",
            "target": "Niviane Cristina Alves da Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "J\u00falia Didra Bezerra de Assis",
            "target": "Rebeca Beatriz de Luna Oliveira Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Niviane Cristina Alves da Silva",
            "target": "Rebeca Beatriz de Luna Oliveira Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carla D. M. Berkenbrock",
            "target": "Fab\u00edola S. F. Sell",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carla D. M. Berkenbrock",
            "target": "Rafael R. de Morais",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fab\u00edola S. F. Sell",
            "target": "Gian Ricardo Berkenbrock",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fab\u00edola S. F. Sell",
            "target": "Rafael R. de Morais",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gian Ricardo Berkenbrock",
            "target": "Rafael R. de Morais",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Dulcin\u00e9ia Esteves Santos",
            "target": "Tayanne Costa Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Dulcin\u00e9ia Esteves Santos",
            "target": "Elizangela da Silva Miguel",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Franklin Sales de Oliveira",
            "target": "Tayanne Costa Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Elizangela da Silva Miguel",
            "target": "Franklin Sales de Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Elizangela da Silva Miguel",
            "target": "Tayanne Costa Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ana Clara M. de Oliveira",
            "target": "Andreza C. Santos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Andreza C. Santos",
            "target": "Ang\u00e9lica Dias",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Andreza C. Santos",
            "target": "Juliana Fran\u00e7a",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ana Clara M. de Oliveira",
            "target": "Ang\u00e9lica Dias",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ana Clara M. de Oliveira",
            "target": "Juliana Fran\u00e7a",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "H\u00e9lio H. Villena",
            "target": "Vanessa de M. Ferreira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ana L\u00facia T. Romano",
            "target": "Vanessa de M. Ferreira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ana L\u00facia T. Romano",
            "target": "H\u00e9lio H. Villena",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aida Ara\u00fajo Ferreira",
            "target": "Mirella Emily B. Santana",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Arthur Gabriel S. da Luz",
            "target": "Mirella Emily B. Santana",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Crystian da Paz Silva",
            "target": "Mirella Emily B. Santana",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gilmar Gon\u00e7alves de Brito",
            "target": "Mirella Emily B. Santana",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Maria L\u00facia de M. e Lima",
            "target": "Mirella Emily B. Santana",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Mirella Emily B. Santana",
            "target": "Priscilla de S. Botelho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Mirella Emily B. Santana",
            "target": "Romero Barbosa de Assis Filho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aida Ara\u00fajo Ferreira",
            "target": "Arthur Gabriel S. da Luz",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aida Ara\u00fajo Ferreira",
            "target": "Crystian da Paz Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aida Ara\u00fajo Ferreira",
            "target": "Maria L\u00facia de M. e Lima",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aida Ara\u00fajo Ferreira",
            "target": "Priscilla de S. Botelho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aida Ara\u00fajo Ferreira",
            "target": "Romero Barbosa de Assis Filho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Arthur Gabriel S. da Luz",
            "target": "Crystian da Paz Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Arthur Gabriel S. da Luz",
            "target": "Gilmar Gon\u00e7alves de Brito",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Arthur Gabriel S. da Luz",
            "target": "Maria L\u00facia de M. e Lima",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Arthur Gabriel S. da Luz",
            "target": "Priscilla de S. Botelho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Arthur Gabriel S. da Luz",
            "target": "Romero Barbosa de Assis Filho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Crystian da Paz Silva",
            "target": "Gilmar Gon\u00e7alves de Brito",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Crystian da Paz Silva",
            "target": "Maria L\u00facia de M. e Lima",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Crystian da Paz Silva",
            "target": "Priscilla de S. Botelho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Crystian da Paz Silva",
            "target": "Romero Barbosa de Assis Filho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gilmar Gon\u00e7alves de Brito",
            "target": "Maria L\u00facia de M. e Lima",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gilmar Gon\u00e7alves de Brito",
            "target": "Priscilla de S. Botelho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gilmar Gon\u00e7alves de Brito",
            "target": "Romero Barbosa de Assis Filho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Maria L\u00facia de M. e Lima",
            "target": "Priscilla de S. Botelho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Maria L\u00facia de M. e Lima",
            "target": "Romero Barbosa de Assis Filho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Priscilla de S. Botelho",
            "target": "Romero Barbosa de Assis Filho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Andr\u00e9 Luiz Carvalho Ottoni",
            "target": "Kevin Lu\u00eds dos Santos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Marcos Bastos Pereira",
            "target": "Vanessa de M. Ferreira",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "M\u00f4nica D. Correa-Silva",
            "target": "Vanessa de M. Ferreira",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Marcella Z. do Amaral",
            "target": "Vanessa de M. Ferreira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Marcos Bastos Pereira",
            "target": "M\u00f4nica D. Correa-Silva",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Marcella Z. do Amaral",
            "target": "Marcos Bastos Pereira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Marcella Z. do Amaral",
            "target": "M\u00f4nica D. Correa-Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bruno Cavalheiro",
            "target": "Dariane Abich",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Dariane Abich",
            "target": "Rafael Parizi",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bruno Cavalheiro",
            "target": "Rafael Parizi",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gustavo C. A. Lima",
            "target": "Vanessa de M. Ferreira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Breno B. Fontel",
            "target": "Vanessa de M. Ferreira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gustavo C. A. Lima",
            "target": "Marcos Bastos Pereira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Breno B. Fontel",
            "target": "Marcos Bastos Pereira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gustavo C. A. Lima",
            "target": "M\u00f4nica D. Correa-Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Breno B. Fontel",
            "target": "M\u00f4nica D. Correa-Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Breno B. Fontel",
            "target": "Gustavo C. A. Lima",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Artur Machado",
            "target": "Bruno Bione",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Artur Machado",
            "target": "Ion\u00e1 Maria Beltr\u00e3o Rameh Barbosa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aida Ara\u00fajo Ferreira",
            "target": "Artur Machado",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Artur Machado",
            "target": "V\u00e2nia Soares de Carvalho",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Artur Machado",
            "target": "Gilmar Britto",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Artur Machado",
            "target": "William Almeida",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bruno Bione",
            "target": "Ion\u00e1 Maria Beltr\u00e3o Rameh Barbosa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aida Ara\u00fajo Ferreira",
            "target": "Bruno Bione",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Bruno Bione",
            "target": "V\u00e2nia Soares de Carvalho",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Bruno Bione",
            "target": "Gilmar Britto",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bruno Bione",
            "target": "William Almeida",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gilmar Britto",
            "target": "Ion\u00e1 Maria Beltr\u00e3o Rameh Barbosa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ion\u00e1 Maria Beltr\u00e3o Rameh Barbosa",
            "target": "William Almeida",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aida Ara\u00fajo Ferreira",
            "target": "Gilmar Britto",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aida Ara\u00fajo Ferreira",
            "target": "William Almeida",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gilmar Britto",
            "target": "V\u00e2nia Soares de Carvalho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "V\u00e2nia Soares de Carvalho",
            "target": "William Almeida",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gilmar Britto",
            "target": "William Almeida",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bruno Bione",
            "target": "Ion\u00e1 Rameh",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Artur Machado",
            "target": "Ion\u00e1 Rameh",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aida Ara\u00fajo Ferreira",
            "target": "Ion\u00e1 Rameh",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ion\u00e1 Rameh",
            "target": "V\u00e2nia Soares de Carvalho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Eliene Santos",
            "target": "Queilane Cardoso",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Eliene Santos",
            "target": "Ra\u00edssa Katrine Serr\u00e3o",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Eliene Santos",
            "target": "Flavia Monteiro",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Queilane Cardoso",
            "target": "Ra\u00edssa Katrine Serr\u00e3o",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Flavia Monteiro",
            "target": "Queilane Cardoso",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Flavia Monteiro",
            "target": "Ra\u00edssa Katrine Serr\u00e3o",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Neidiane Andrade Soares",
            "target": "Ra\u00edssa Katrine Serr\u00e3o",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fl\u00e1via Pessoa Monteiro",
            "target": "Ra\u00edssa Katrine Serr\u00e3o",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos S\u00e1vio Sarubi de Souza",
            "target": "Ra\u00edssa Katrine Serr\u00e3o",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Caroline Cruz da Silva",
            "target": "Ra\u00edssa Katrine Serr\u00e3o",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Eliene Santos",
            "target": "Neidiane Andrade Soares",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fl\u00e1via Pessoa Monteiro",
            "target": "Neidiane Andrade Soares",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos S\u00e1vio Sarubi de Souza",
            "target": "Neidiane Andrade Soares",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Caroline Cruz da Silva",
            "target": "Neidiane Andrade Soares",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Eliene Santos",
            "target": "Fl\u00e1via Pessoa Monteiro",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos S\u00e1vio Sarubi de Souza",
            "target": "Eliene Santos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Caroline Cruz da Silva",
            "target": "Eliene Santos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos S\u00e1vio Sarubi de Souza",
            "target": "Fl\u00e1via Pessoa Monteiro",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Caroline Cruz da Silva",
            "target": "Fl\u00e1via Pessoa Monteiro",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos S\u00e1vio Sarubi de Souza",
            "target": "Caroline Cruz da Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "D\u00e9bora Abdalla Santos",
            "target": "Ecivaldo de S. Matos",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Ecivaldo de S. Matos",
            "target": "Juliana M. Oliveira dos Santos",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "D\u00e9bora Abdalla Santos",
            "target": "Juliana M. Oliveira dos Santos",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Aida Ara\u00fajo Ferreira",
            "target": "Hilson G. Vilar de Andrade",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Hilson G. Vilar de Andrade",
            "target": "Welton P. L. Felix",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Geovanna M. S. M. e Leite",
            "target": "Hilson G. Vilar de Andrade",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gabriel V. S. Soares",
            "target": "Hilson G. Vilar de Andrade",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Edson J. S. de Carvalho Filho",
            "target": "Hilson G. Vilar de Andrade",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aida Ara\u00fajo Ferreira",
            "target": "Welton P. L. Felix",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aida Ara\u00fajo Ferreira",
            "target": "Geovanna M. S. M. e Leite",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aida Ara\u00fajo Ferreira",
            "target": "Gabriel V. S. Soares",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aida Ara\u00fajo Ferreira",
            "target": "Edson J. S. de Carvalho Filho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Geovanna M. S. M. e Leite",
            "target": "Welton P. L. Felix",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gabriel V. S. Soares",
            "target": "Welton P. L. Felix",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Edson J. S. de Carvalho Filho",
            "target": "Welton P. L. Felix",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gabriel V. S. Soares",
            "target": "Geovanna M. S. M. e Leite",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Edson J. S. de Carvalho Filho",
            "target": "Geovanna M. S. M. e Leite",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Edson J. S. de Carvalho Filho",
            "target": "Gabriel V. S. Soares",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Kellyne Marques Santos",
            "target": "Rodrigo Moreira Araujo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Daniele Sucena",
            "target": "Lillian Rosemback",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Lillian Rosemback",
            "target": "Marcos A. G. Xavier",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Lillian Rosemback",
            "target": "Paulo Victor",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Alessandro Jatob\u00e1",
            "target": "Lillian Rosemback",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Lillian Rosemback",
            "target": "Richard Guedes",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Daniele Sucena",
            "target": "Marcos A. G. Xavier",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Daniele Sucena",
            "target": "Paulo Victor",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Alessandro Jatob\u00e1",
            "target": "Daniele Sucena",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Daniele Sucena",
            "target": "Richard Guedes",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Marcos A. G. Xavier",
            "target": "Paulo Victor",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Alessandro Jatob\u00e1",
            "target": "Marcos A. G. Xavier",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Marcos A. G. Xavier",
            "target": "Richard Guedes",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Alessandro Jatob\u00e1",
            "target": "Paulo Victor",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Paulo Victor",
            "target": "Richard Guedes",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Alessandro Jatob\u00e1",
            "target": "Richard Guedes",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gustavo Pinto",
            "target": "Thayssa A. da Rocha",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Cleidson de Souza",
            "target": "Gustavo Pinto",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gustavo Pinto",
            "target": "Marcelle P. Mota",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Raphael C. Freitas",
            "target": "Thayssa A. da Rocha",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Joseane P. Santos",
            "target": "Thayssa A. da Rocha",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Joseane P. Santos",
            "target": "Raphael C. Freitas",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aline dos Anjos Guimar\u00e7aes Samim",
            "target": "Cassiano Luiz do Carmo Santos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Aline dos Anjos Guimar\u00e7aes Samim",
            "target": "Priscila da Costa Scovino",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Cassiano Luiz do Carmo Santos",
            "target": "Priscila da Costa Scovino",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Leandro Andrade",
            "target": "Tamires L. Coutinho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Cleber Jorge L. de Santana",
            "target": "Tamires L. Coutinho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Cleber Jorge L. de Santana",
            "target": "Leandro Andrade",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bruna Diirr",
            "target": "Sofia M. B. Machado",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Karolina I. Azevedo",
            "target": "Let\u00edcia S. Machado",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Let\u00edcia S. Machado",
            "target": "Lorena S. \u00c1vila",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Luma Seixas",
            "target": "Rafael Parizi",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Clara M. Caldeira",
            "target": "Leticia Machado",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Clara M. Caldeira",
            "target": "Marcelo G. Perin",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Clara M. Caldeira",
            "target": "Pernille Bj\u00f8rn",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Cleidson de Souza",
            "target": "Pernille Bj\u00f8rn",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Leticia Machado",
            "target": "Pernille Bj\u00f8rn",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Marcelo G. Perin",
            "target": "Pernille Bj\u00f8rn",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Alex Sandro Gomes",
            "target": "Francisco Petr\u00f4nio Alencar de Medeiros",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriano N. de Souza",
            "target": "Sirius Thadeu F. da Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriano N. de Souza",
            "target": "Juliana Fran\u00e7a",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriano N. de Souza",
            "target": "Ang\u00e9lica Dias",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriano N. de Souza",
            "target": "Jonice Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Juliana Fran\u00e7a",
            "target": "Sirius Thadeu F. da Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ang\u00e9lica Dias",
            "target": "Sirius Thadeu F. da Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriana S. Vivacqua",
            "target": "Sirius Thadeu F. da Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ang\u00e9lica Dias",
            "target": "Jonice Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ana Paula Pimentel",
            "target": "Eduardo G. de Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ana Paula Pimentel",
            "target": "Daniel Schneider",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ana Paula Pimentel",
            "target": "Claudia L. R. Motta",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Daniel Schneider",
            "target": "Eduardo G. de Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Claudia L. R. Motta",
            "target": "Eduardo G. de Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Luciana Salgado",
            "target": "Rodrigo R. Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fl\u00e1vio Seixas",
            "target": "Rodrigo R. Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fl\u00e1vio Seixas",
            "target": "Luciana Salgado",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Claudia Cappelli",
            "target": "Luciana Salgado",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Claudia Cappelli",
            "target": "Fl\u00e1vio Seixas",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Mateus de Souza Monteiro",
            "target": "Vin\u00edcius Carvalho Pereira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Luciana Salgado",
            "target": "Mateus de Souza Monteiro",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Luciana Salgado",
            "target": "Vin\u00edcius Carvalho Pereira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Claudia L. R. Motta",
            "target": "M\u00e1rcio S. Camilo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Laura S\u00e1nchez Garc\u00eda",
            "target": "Ludmilla Fernandes Oliveira Galv\u00e3o",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ludmilla Fernandes Oliveira Galv\u00e3o",
            "target": "Tanya Amara Felipe",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Laura S\u00e1nchez Garc\u00eda",
            "target": "Tanya Amara Felipe",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Laura S\u00e1nchez Garc\u00eda",
            "target": "Lucineide Rodrigues da Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Lucineide Rodrigues da Silva",
            "target": "Tanya A. Felipe de Souza",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Laura S\u00e1nchez Garc\u00eda",
            "target": "Tanya A. Felipe de Souza",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ana Claudia Maciel",
            "target": "Igor Wiese",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ana Claudia Maciel",
            "target": "Igor Steinmacher",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Igor Steinmacher",
            "target": "Igor Wiese",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Simone de Fran\u00e7a Tonh\u00e3o",
            "target": "Williamson Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Simone de Fran\u00e7a Tonh\u00e3o",
            "target": "Thelma Colanzi",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Igor Steinmacher",
            "target": "Simone de Fran\u00e7a Tonh\u00e3o",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Thelma Colanzi",
            "target": "Williamson Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Igor Steinmacher",
            "target": "Williamson Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Igor Steinmacher",
            "target": "Thelma Colanzi",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ana Cristina B. Garcia",
            "target": "Leon de Fran\u00e7a Nascimento",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Erick Silveira",
            "target": "Jos\u00e9 E. Brand\u00e3o",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Gian Ricardo Berkenbrock",
            "target": "Jos\u00e9 E. Brand\u00e3o",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carla D. M. Berkenbrock",
            "target": "Erick Silveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Erick Silveira",
            "target": "Gian Ricardo Berkenbrock",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Max Felipe Silva Dos Santos Cravo",
            "target": "Romeu Alves de Sousa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Beatriz Saburido Racca",
            "target": "Max Felipe Silva Dos Santos Cravo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Juliana Fran\u00e7a",
            "target": "Max Felipe Silva Dos Santos Cravo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Beatriz Saburido Racca",
            "target": "Romeu Alves de Sousa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Juliana Fran\u00e7a",
            "target": "Romeu Alves de Sousa",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Beatriz Saburido Racca",
            "target": "Juliana Fran\u00e7a",
            "articles_in_common": 3
        },
        {
            "source": "Pamella Soares",
            "target": "Raphael Saraiva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Pamella Soares",
            "target": "Rayane Santos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Allyson Allex Ara\u00fajo",
            "target": "Raphael Saraiva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Allyson Allex Ara\u00fajo",
            "target": "Rayane Santos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Raphael Saraiva",
            "target": "Rayane Santos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jerffeson Souza",
            "target": "Raphael Saraiva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jerffeson Souza",
            "target": "Rayane Santos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ang\u00e9lica Dias",
            "target": "Fr\u00e2ncila Weidt",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ang\u00e9lica Dias",
            "target": "Rodrigo R. Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fr\u00e2ncila Weidt",
            "target": "Juliana Fran\u00e7a",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fr\u00e2ncila Weidt",
            "target": "Rodrigo R. Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Juliana Fran\u00e7a",
            "target": "Rodrigo R. Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fernando W. Cruz",
            "target": "Germana M. da N\u00f3brega",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ana Cristina B. Garcia",
            "target": "Noemi da Paix\u00e3o Pinto",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Ana \u00cdris Santos",
            "target": "Vaninha Vieira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ana \u00cdris Santos",
            "target": "Maria Clara Pestana",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ailton Ribeiro",
            "target": "Ana \u00cdris Santos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Elizabeth S. Furtado",
            "target": "Nathalino P. Britto",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Li\u00e1dina C. Lima",
            "target": "Nathalino P. Britto",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Elizabeth S. Furtado",
            "target": "Li\u00e1dina C. Lima",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Antonilson da Silva Alcantara",
            "target": "Sandro Ronaldo Bezerra Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Antonilson da Silva Alcantara",
            "target": "Raimundo Vi\u00e9gas Junior",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Antonilson da Silva Alcantara",
            "target": "Emanuel Amoras Rodrigues",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Raimundo Vi\u00e9gas Junior",
            "target": "Sandro Ronaldo Bezerra Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Emanuel Amoras Rodrigues",
            "target": "Sandro Ronaldo Bezerra Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Emanuel Amoras Rodrigues",
            "target": "Raimundo Vi\u00e9gas Junior",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Beatriz Saburido Racca",
            "target": "Bruna Diirr",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Beatriz Saburido Racca",
            "target": "Vaninha Vieira dos Santos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bruna Diirr",
            "target": "Juliana Fran\u00e7a",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Juliana Fran\u00e7a",
            "target": "Vaninha Vieira dos Santos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Bruna Diirr",
            "target": "Vaninha Vieira dos Santos",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "M\u00f4nica Ferreira da Silva",
            "target": "Waldir Siqueira Moura",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jonice de Oliveira Sampaio",
            "target": "Waldir Siqueira Moura",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jonice de Oliveira Sampaio",
            "target": "M\u00f4nica Ferreira da Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos Oliveira",
            "target": "L\u00edvian Pascoal",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos Oliveira",
            "target": "Luisa Veloso",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos Oliveira",
            "target": "Victor Lima",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlos Oliveira",
            "target": "Let\u00edcia Viana",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Luisa Veloso",
            "target": "L\u00edvian Pascoal",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "L\u00edvian Pascoal",
            "target": "Victor Lima",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Let\u00edcia Viana",
            "target": "L\u00edvian Pascoal",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Luisa Veloso",
            "target": "Victor Lima",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Let\u00edcia Viana",
            "target": "Luisa Veloso",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Let\u00edcia Viana",
            "target": "Victor Lima",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Lais Ribeiro",
            "target": "Patr\u00edcia Scherer Bassani",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "B\u00e1rbara P. Caetano",
            "target": "Jonas H. R. Paula",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Andr\u00e9 V. Tardelli",
            "target": "Luciana Brito",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Andr\u00e9 V. Tardelli",
            "target": "Pablo E. L. Villanueva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriana S. Vivacqua",
            "target": "Andr\u00e9 V. Tardelli",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Andr\u00e9 V. Tardelli",
            "target": "Juliana Fran\u00e7a",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Andr\u00e9 V. Tardelli",
            "target": "Ang\u00e9lica Dias",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Luciana Brito",
            "target": "Pablo E. L. Villanueva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriana S. Vivacqua",
            "target": "Pablo E. L. Villanueva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Juliana Fran\u00e7a",
            "target": "Pablo E. L. Villanueva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ang\u00e9lica Dias",
            "target": "Pablo E. L. Villanueva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ant\u00f4nio Augusto de Arag\u00e3o Rocha",
            "target": "Fabiano da Guia Rocha",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ana Cristina B. Garcia",
            "target": "Luiz Ribeiro",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carla D. M. Berkenbrock",
            "target": "D\u00e9lio D. A. Hofelmann",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Flavio Ferreira da Silva",
            "target": "Julio Cesar Duarte",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Leonardo Gargano",
            "target": "Rodrigo Monteiro",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriana S. Vivacqua",
            "target": "Rodrigo Monteiro",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ant\u00f4nio Juarez Alencar",
            "target": "Cristiano Fuschilo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Cristiano Fuschilo",
            "target": "\u00c9ber Assis Schmitz",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ant\u00f4nio Juarez Alencar",
            "target": "\u00c9ber Assis Schmitz",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ismael S. Silva",
            "target": "Lucas Silvestre Viana",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fl\u00e1vio R. S. Coutinho",
            "target": "Lucas Silvestre Viana",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Glivia A. R. Barbosa",
            "target": "Lucas Silvestre Viana",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Glivia A. R. Barbosa",
            "target": "Thayane P. Duarte",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ismael S. Silva",
            "target": "Thayane P. Duarte",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fl\u00e1vio R. S. Coutinho",
            "target": "Thayane P. Duarte",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Ismael S. Silva",
            "target": "Luiz A. C. Junio",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fl\u00e1vio R. S. Coutinho",
            "target": "Luiz A. C. Junio",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Glivia A. R. Barbosa",
            "target": "Luiz A. C. Junio",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Alexandre Mendon\u00e7a Fava",
            "target": "Carla D. M. Berkenbrock",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Airan Poelking Camargo",
            "target": "Julio Cesar Duarte",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Cleidson de Souza",
            "target": "Filipe D. Coelho",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Emanuel Amoras Rodrigues",
            "target": "Filipe D. Coelho",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Cleidson de Souza",
            "target": "Emanuel Amoras Rodrigues",
            "articles_in_common": 2
        },
        {
            "source": "Avanilde Kemczinski",
            "target": "Claudia Pimentel",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Avanilde Kemczinski",
            "target": "Isabela Gasparini",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Luciano Marin",
            "target": "Regina Marin",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriana S. Vivacqua",
            "target": "Nath\u00e1lia M. do Nascimento",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "M\u00f4nica Ferreira da Silva",
            "target": "Nath\u00e1lia M. do Nascimento",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Adriana S. Vivacqua",
            "target": "M\u00f4nica Ferreira da Silva",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Washington Costa P. Correia",
            "target": "\u00c9ber Assis Schmitz",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "M\u00f4nica Ferreira da Silva",
            "target": "Washington Costa P. Correia",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "M\u00f4nica Ferreira da Silva",
            "target": "\u00c9ber Assis Schmitz",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Alexandre Zanatta",
            "target": "Jessica Bosio",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jessica Bosio",
            "target": "Leticia Machado",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Alexandre Zanatta",
            "target": "Leticia Machado",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "F\u00e1bio Freire",
            "target": "Leandro de Almeida Melo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Leandro de Almeida Melo",
            "target": "Marcelo G. Perin",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Any Caroliny D. Batista",
            "target": "Leandro de Almeida Melo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "F\u00e1bio Freire",
            "target": "Tiago H. S. Leite",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Marcelo G. Perin",
            "target": "Tiago H. S. Leite",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Any Caroliny D. Batista",
            "target": "Tiago H. S. Leite",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "F\u00e1bio Freire",
            "target": "Marcelo G. Perin",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fernando Figueira Filho",
            "target": "F\u00e1bio Freire",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Cleidson de Souza",
            "target": "F\u00e1bio Freire",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Any Caroliny D. Batista",
            "target": "F\u00e1bio Freire",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Fernando Figueira Filho",
            "target": "Marcelo G. Perin",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Any Caroliny D. Batista",
            "target": "Marcelo G. Perin",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Any Caroliny D. Batista",
            "target": "Fernando Figueira Filho",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Any Caroliny D. Batista",
            "target": "Cleidson de Souza",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Matheus Pedra Puime Feijo\u00f3",
            "target": "Rodrigo R. Oliveira",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Daniel Paiva",
            "target": "Lucas Crisostomo",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jason Carter",
            "target": "Mauro Carlos Pichiliani",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Jason Carter",
            "target": "Prasun Dewan",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Claudia L. R. Motta",
            "target": "Edgar Delbem",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carlo Emmanoel Tolla de Oliveira",
            "target": "Claudia L. R. Motta",
            "articles_in_common": 1
        },
        {
            "source": "Carla Ver\u00f4nica M. Marques",
            "target": "Claudia L. R. Motta",
            "articles_in_common": 1
        }
    ]
}